# -*- coding: utf-8 -*-
#####################################################################
#                                                                   #
# Frets on Fire X (FoFiX)                                           #
# Copyright (C) 2009-2010 FoFiX Team                                #
# See CREDITS for a full list of contributors                       #
#                                                                   #
# This program is free software; you can redistribute it and/or     #
# modify it under the terms of the GNU General Public License       #
# as published by the Free Software Foundation; either version 2    #
# of the License, or (at your option) any later version.            #
#                                                                   #
# This program is distributed in the hope that it will be useful,   #
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of    #
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the     #
# GNU General Public License for more details.                      #
#                                                                   #
# You should have received a copy of the GNU General Public License #
# along with this program; if not, write to the Free Software       #
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston,        #
# MA  02110-1301, USA.                                              #
#####################################################################

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FoFiX 4 Development\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-19 11:47-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-19 11:48-0600\n"
"Last-Translator: Google Translator\n"
"Language-Team: FoFiX\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: Credits.py:125
msgid "This mod was built on Alarian's mod,"
msgstr "这个mod是建立在Alarian的模，"

#: Credits.py:126
msgid "which was built on UltimateCoffee's Ultimate mod,"
msgstr "这是建立在UltimateCoffee的终极模，"

#: Credits.py:127
msgid "which was built on RogueF's RF_mod 4.15,"
msgstr "这是建立在RogueF的RF_mod 4.15，"

#: Credits.py:128
msgid "which was, of course, built on Frets on Fire 1.2.451,"
msgstr "这是，当然，关于建立消防1.2.451苦恼，"

#: Credits.py:129
msgid "which was created by Unreal Voodoo"
msgstr "这是由虚幻的Voodoo"

#: Credits.py:130
msgid "No Particular Order"
msgstr "无特定顺序"

#: Credits.py:131
msgid "Active Coders:"
msgstr "积极编码器："

#: Credits.py:132
msgid "Past Coders:"
msgstr "过去的编码器："

#: Credits.py:133
msgid "Main Graphic Contributors:"
msgstr "主图投稿："

#: Credits.py:134
msgid "Translators:"
msgstr "翻译："

#: Credits.py:135
msgid "Team Hero:"
msgstr "英雄团队："

#: Credits.py:136
msgid "Creators of Career Mode"
msgstr "创作者的生涯模式"

#: Credits.py:137
msgid "Honorary Credits to:"
msgstr "荣誉学分为："

#: Credits.py:138
msgid "Donations to MFH"
msgstr "捐赠的恶性纤维组织瘤"

#: Credits.py:139
msgid "Donations to akedrou"
msgstr "捐款给akedrou"

#: Credits.py:140
msgid "Major Donations:"
msgstr "主要捐赠："

#: Credits.py:141
msgid "Other Donations:"
msgstr "其他捐款："

#: Credits.py:142
msgid "Other Credits:"
msgstr "其他突出业务："

#: Credits.py:143
msgid "Jurgen FoF tutorial inspired by adam02"
msgstr "于尔根基金中基金教程由adam02启发"

#: Credits.py:144
msgid "Drum test song tutorial by Heka"
msgstr "鼓测试歌曲教程由赫卡"

#: Credits.py:145
msgid "Bang Bang Mystery Man song tutorial is from the original FoF"
msgstr "棒棒神秘男子歌曲教程是从原来的基金中基金"

#: Credits.py:146
msgid "Drum Rolls practice tutorial by venom426"
msgstr "鼓罗尔斯实践教程由venom426"

#: Credits.py:147
msgid "If you see your work included in this game and you aren't"
msgstr "如果你看到你的工作包括在这个游戏中，你是不是"

#: Credits.py:148
msgid "in the credits, please leave a polite post stating what you"
msgstr "在信贷，请留下你的礼貌职位说明"

#: Credits.py:149
msgid "did and when, as specific as possible."
msgstr "的确，当，尽可能具体。"

#: Credits.py:150
msgid "If you can, please provide a link to your original posting"
msgstr "如果可以的话，请提供一个链接到您的原始张贴"

#: Credits.py:151
msgid "of the work in question."
msgstr "有问题的工作。"

#: Credits.py:152
msgid "Then we can properly credit you."
msgstr "然后，我们可以适当地相信你。"

#: Credits.py:153
msgid "Thank you for your contribution."
msgstr "感谢您的贡献。"

#: Credits.py:154
msgid "Please keep in mind that it is not easy to trace down and"
msgstr "请记住，这是不容易追查下来，"

#: Credits.py:155
msgid "credit every single person who contributed; if your name is"
msgstr "每一个人的信用谁贡献;如果你的名字"

#: Credits.py:156
msgid "not included, it was not meant to slight you."
msgstr "不包括，这并不意味着你要轻微。"

#: Credits.py:157
msgid "It was an oversight."
msgstr "这是一个疏忽。"

#: Credits.py:159
#, python-format
msgid "%s theme credits:"
msgstr "%s主题学分："

#: Credits.py:160
#, python-format
msgid "%s theme specific thanks:"
msgstr "%s主题具体感谢："

#: Credits.py:162
msgid "French"
msgstr "法国的"

#: Credits.py:163
msgid "French (reform 1990)"
msgstr "法国（改革1990年）"

#: Credits.py:164
msgid "German"
msgstr "德语"

#: Credits.py:165
msgid "Italian"
msgstr "意大利的"

#: Credits.py:166
msgid "Pig Latin"
msgstr "猪拉丁语"

#: Credits.py:167
msgid "Portuguese (Brazilian)"
msgstr "葡萄牙语（巴西）"

#: Credits.py:168
msgid "Russian"
msgstr "俄"

#: Credits.py:169
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: Credits.py:170
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典"

#: Credits.py:223
msgid "Made with:"
msgstr "作出的："

#: Credits.py:246
msgid "Source Code available under the GNU General Public License"
msgstr "源代码可以在GNU通用公共许可证"

#: Credits.py:250
msgid "Copyright 2006, 2007 by Unreal Voodoo"
msgstr "版权所有2006年，2007年的虚幻巫术"

#: Credits.py:251
msgid "Copyright 2008-2010 by Team FoFiX"
msgstr "版权所有队2008-2010 FoFiX"

#: Dialogs.py:489
msgid "<OK>"
msgstr "<OK>"

#: Dialogs.py:576
msgid "[Parent Folder]"
msgstr "[家长文件夹]"

#: Dialogs.py:580
msgid "[Accept Folder]"
msgstr "[接受文件夹]"

#: Dialogs.py:582
#, python-format
msgid "%s [Folder]"
msgstr "%s [文件夹]"

#: Dialogs.py:707
msgid "Yellow (#3) / Blue (#4) to change, Green (#1) to confirm:"
msgstr "黄色（＃3）/蓝色（＃4）改变，绿色（＃1）确认："

#: Dialogs.py:719
msgid "Loading necks..."
msgstr "载入中脖子..."

#: Dialogs.py:784
#: GameEngine.py:97
msgid "Neck"
msgstr "颈部"

#: Dialogs.py:983
msgid "Loading avatars..."
msgstr "载入中化身..."

#: Dialogs.py:1092
msgid "Select Your Avatar:"
msgstr "选择你的头像："

#: Dialogs.py:1572
msgid "Press Start to Begin!"
msgstr "按开始开始了！"

#: Dialogs.py:1573
msgid "Use the keyboard to select or just play some notes!"
msgstr "使用键盘来选择或只玩一些笔记！"

#: Dialogs.py:1584
msgid "No Controller"
msgstr "没有控制器"

#: Dialogs.py:1588
msgid "Disabled Controller"
msgstr "残疾人控制器"

#: Dialogs.py:1592
msgid "Default Guitar"
msgstr "默认吉他"

#: Dialogs.py:1594
msgid "Default Drums"
msgstr "默认鼓"

#: Dialogs.py:1596
msgid "Default Microphone"
msgstr "默认麦克风"

#: Dialogs.py:1657
msgid "controller"
msgstr "控制器"

#: Dialogs.py:1659
msgid "controllers"
msgstr "控制器"

#: Dialogs.py:1660
#, python-format
msgid "You only have %d %s defined. You need at least %d for this mode."
msgstr "你只需要%d %s定义。这种模式下，你需要至少%d。"

#: Dialogs.py:1916
#: Dialogs.py:1924
#: Dialogs.py:1929
#: Dialogs.py:1937
#: GameEngine.py:212
msgid "Left"
msgstr "左"

#: Dialogs.py:1916
#: Dialogs.py:1924
#: Dialogs.py:1929
#: Dialogs.py:1937
#: GameEngine.py:212
msgid "Right"
msgstr "权"

#: Dialogs.py:1916
#: Dialogs.py:1924
#: Dialogs.py:1929
#: Dialogs.py:1937
msgid "Up"
msgstr "截至"

#: Dialogs.py:1916
#: Dialogs.py:1924
#: Dialogs.py:1929
#: Dialogs.py:1937
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: Dialogs.py:1916
#: Dialogs.py:1924
#: Dialogs.py:1929
#: Dialogs.py:1937
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: Dialogs.py:1917
#: Dialogs.py:1925
#: Dialogs.py:1930
#: Dialogs.py:1938
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: Dialogs.py:1917
msgid "Fret #1"
msgstr "弗雷＃1"

#: Dialogs.py:1917
msgid "Solo #1"
msgstr "单独＃1"

#: Dialogs.py:1917
msgid "Fret #2"
msgstr "弗雷＃2"

#: Dialogs.py:1917
msgid "Solo #2"
msgstr "单独＃2"

#: Dialogs.py:1918
msgid "Fret #3"
msgstr "弗雷＃3"

#: Dialogs.py:1918
msgid "Solo #3"
msgstr "单独＃3"

#: Dialogs.py:1918
msgid "Fret #4"
msgstr "弗雷＃4"

#: Dialogs.py:1918
msgid "Solo #4"
msgstr "单独＃4"

#: Dialogs.py:1918
msgid "Fret #5"
msgstr "弗雷＃5"

#: Dialogs.py:1919
msgid "Solo #5"
msgstr "单独＃5"

#: Dialogs.py:1919
msgid "Pick!"
msgstr "选择！"

#: Dialogs.py:1919
#: Dialogs.py:1927
#: Dialogs.py:1932
#: Dialogs.py:1940
msgid "Starpower!"
msgstr "的StarPower！"

#: Dialogs.py:1919
#: GameEngine.py:278
msgid "Whammy"
msgstr "晦气"

#: Dialogs.py:1925
#: Dialogs.py:1938
msgid "Drum #1"
msgstr "鼓＃1"

#: Dialogs.py:1925
msgid "Drum #2"
msgstr "鼓＃2"

#: Dialogs.py:1926
#: Dialogs.py:1939
msgid "Drum #3"
msgstr "鼓＃3"

#: Dialogs.py:1926
msgid "Drum #4"
msgstr "鼓＃4"

#: Dialogs.py:1927
#: Dialogs.py:1940
msgid "Bass Drum"
msgstr "低音鼓"

#: Dialogs.py:1927
#: Dialogs.py:1940
#: Dialogs.py:2268
#: GameEngine.py:89
#: GameEngine.py:155
#: GameEngine.py:190
#: GameEngine.py:691
#: GameResultsScene.py:250
msgid "None"
msgstr "无"

#: Dialogs.py:1938
msgid "Cymbal #2"
msgstr "钹＃2"

#: Dialogs.py:1939
msgid "Cymbal #4"
msgstr "钹＃4"

#: Dialogs.py:1939
msgid "Drum #5"
msgstr "鼓＃5"

#: Dialogs.py:1942
msgid "Fret"
msgstr "烦恼"

#: Dialogs.py:1943
msgid "Solo"
msgstr "独奏"

#: Dialogs.py:1944
msgid "Drum"
msgstr "鼓"

#: Dialogs.py:1945
msgid "Slide~"
msgstr "幻灯片〜"

#: Dialogs.py:2248
msgid "Level:"
msgstr "级别："

#: Dialogs.py:2249
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: Dialogs.py:2263
msgid "Tap"
msgstr "塔"

#: Dialogs.py:2359
msgid "Choose a File"
msgstr "选择一个文件"

#: Dialogs.py:2435
msgid "Play with the keys and press Escape when you're done."
msgstr "游戏在键，然后按下逃逸时即可大功告成。"

#: Dialogs.py:2448
#: Dialogs.py:2554
#: Dialogs.py:2560
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: FoFiX.py:179
#, python-format
msgid "Song directory provided ('%s') is not a valid song directory. Starting up FoFiX in standard mode."
msgstr "歌曲目录中提供（'%s'）是不是一个有效的歌曲目录。在标准模式下启动FoFiX。"

#: FoFiX.py:301
msgid "Terminating due to unhandled exception:"
msgstr "由于未处理的异常终止："

#: FoFiX.py:303
msgid "If you make a bug report about this error, please include the contents of the following log file:"
msgstr "如果你犯了一个错误报告这个错误，请包括以下日志文件的内容："

#: FoFiX.py:305
msgid "The log file already includes the traceback given above."
msgstr "该日志文件已经包括以上的回溯。"

#: FoFiX.py:310
msgid "Open the logfile now?"
msgstr "打开日志文件吗？"

#: GameEngine.py:86
msgid "FPS Limiter"
msgstr "新鲜粮食店限制器"

#: GameEngine.py:86
msgid "On (Set Below)"
msgstr "关于第（下文）"

#: GameEngine.py:86
msgid "Off (Auto Max FPS)"
msgstr "关闭（自动最大医科）"

#: GameEngine.py:86
msgid "Use this to enable or disable the FPS Limiter. If off, the game will render as many frames as possible. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "用它来启用或禁用的FPS限制器。如果关闭，游戏会提供尽可能多的帧。 （这是受'绩效'树篱）"

#: GameEngine.py:88
msgid "Fullscreen Mode"
msgstr "全屏模式"

#: GameEngine.py:88
#: GameEngine.py:90
#: GameEngine.py:93
#: GameEngine.py:96
#: GameEngine.py:105
#: GameEngine.py:107
#: GameEngine.py:112
#: GameEngine.py:145
#: GameEngine.py:146
#: GameEngine.py:172
#: GameEngine.py:175
#: GameEngine.py:176
#: GameEngine.py:177
#: GameEngine.py:178
#: GameEngine.py:181
#: GameEngine.py:182
#: GameEngine.py:196
#: GameEngine.py:199
#: GameEngine.py:201
#: GameEngine.py:202
#: GameEngine.py:216
#: GameEngine.py:219
#: GameEngine.py:225
#: GameEngine.py:245
#: GameEngine.py:246
#: GameEngine.py:247
#: GameEngine.py:259
#: GameEngine.py:260
#: GameEngine.py:261
#: GameEngine.py:262
#: GameEngine.py:263
#: GameEngine.py:264
#: GameEngine.py:265
#: GameEngine.py:266
#: GameEngine.py:267
#: GameEngine.py:268
#: GameEngine.py:269
#: GameEngine.py:300
#: GameEngine.py:301
#: GameEngine.py:304
#: GameEngine.py:312
#: GameEngine.py:315
#: GameEngine.py:318
#: GameEngine.py:321
#: GameEngine.py:371
#: GameEngine.py:410
msgid "No"
msgstr "没有"

#: GameEngine.py:88
#: GameEngine.py:90
#: GameEngine.py:93
#: GameEngine.py:96
#: GameEngine.py:105
#: GameEngine.py:107
#: GameEngine.py:112
#: GameEngine.py:145
#: GameEngine.py:146
#: GameEngine.py:172
#: GameEngine.py:175
#: GameEngine.py:176
#: GameEngine.py:177
#: GameEngine.py:178
#: GameEngine.py:181
#: GameEngine.py:182
#: GameEngine.py:196
#: GameEngine.py:199
#: GameEngine.py:216
#: GameEngine.py:219
#: GameEngine.py:225
#: GameEngine.py:245
#: GameEngine.py:246
#: GameEngine.py:247
#: GameEngine.py:259
#: GameEngine.py:260
#: GameEngine.py:261
#: GameEngine.py:262
#: GameEngine.py:263
#: GameEngine.py:264
#: GameEngine.py:265
#: GameEngine.py:266
#: GameEngine.py:267
#: GameEngine.py:268
#: GameEngine.py:300
#: GameEngine.py:301
#: GameEngine.py:304
#: GameEngine.py:312
#: GameEngine.py:315
#: GameEngine.py:318
#: GameEngine.py:321
#: GameEngine.py:371
#: GameEngine.py:410
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: GameEngine.py:88
msgid "Play either in fullscreen ('Yes') or windowed ('No') mode."
msgstr "无论是在全屏播放（'是'）或窗口（'不'）模式。"

#: GameEngine.py:89
msgid "Antialiasing Quality"
msgstr "抗锯齿质量"

#: GameEngine.py:89
msgid "Sets the antialiasing quality of openGL rendering. Higher values reduce jaggediness, but could affect performance. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "设置OpenGL的渲染抗锯齿处理的质量。较高的值降低jaggediness，但可能会影响性能。 （这是受'绩效'树篱）"

#: GameEngine.py:90
msgid "Show Fret Glow Effect"
msgstr "显示弗雷发光效果"

#: GameEngine.py:90
msgid "Turn on or off the glow that appears around a fret when you press it."
msgstr "打开或关闭的辉光，约一烦恼当你按下它出现。"

#: GameEngine.py:92
msgid "Frames per Second"
msgstr "帧每秒"

#: GameEngine.py:92
msgid "Set the number of frames to render per second. Higher values are better, but your computer may not be able to keep up. You probably can leave this alone. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "设置帧的数量来呈现每秒。高等教育价值观是好，但您的计算机可能无法跟上。你也许可以离开这个孤独。 （这是受'绩效'树篱）"

#: GameEngine.py:93
msgid "Print Frames per Second"
msgstr "打印帧每秒"

#: GameEngine.py:93
msgid "This will display your FPS on some screens, and if running from sources will print your FPS there every two seconds."
msgstr "这将屏幕上显示一些你的FPS，如果从源运行将打印你的FPS每隔两秒钟。"

#: GameEngine.py:94
msgid "Fret Glow Color"
msgstr "弗雷发光颜色"

#: GameEngine.py:94
msgid "Same as Fret"
msgstr "相同弗雷"

#: GameEngine.py:94
msgid "Actual Color"
msgstr "实际颜色"

#: GameEngine.py:94
msgid "Sets whether or not the fret glow image will be color-masked with the theme-determined fret color."
msgstr "设置是否烦恼辉光图像将颜色，主题是确定的蒙面烦恼的颜色。"

#: GameEngine.py:96
msgid "Use Shaders"
msgstr "使用着色"

#: GameEngine.py:96
msgid "Enable or disable the use of shaders. Shaders are visual effects. This must be set to 'Yes' to use the settings below. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "启用或禁用着色器的使用。着色的视觉效果。这必须设定为'是'使用下面的设置。 '通过主题的叶子它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:97
#: GameEngine.py:98
#: GameEngine.py:99
#: GameEngine.py:101
#: GameEngine.py:102
#: GameEngine.py:118
#: GameEngine.py:322
#: GameEngine.py:351
msgid "Disabled"
msgstr "残疾人士"

#: GameEngine.py:97
msgid "Flashing"
msgstr "闪光"

#: GameEngine.py:97
#: GameEngine.py:98
#: GameEngine.py:99
#: GameEngine.py:100
#: GameEngine.py:101
#: GameEngine.py:102
#: GameEngine.py:190
#: GameEngine.py:204
#: GameEngine.py:205
#: GameEngine.py:213
#: GameEngine.py:228
#: GameEngine.py:232
#: GameEngine.py:291
#: GameEngine.py:298
msgid "By Theme"
msgstr "通过主题"

#: GameEngine.py:97
msgid "A bright flash along your fretboard reflecting the notes you've hit. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "沿着你的编曲明亮的闪光反映你碰到笔记。 '通过主题的叶子它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:98
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#: GameEngine.py:98
msgid "EQ Lightning"
msgstr "情商闪电"

#: GameEngine.py:98
msgid "A visual waveform centered above you fretboard. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "你上面的可视化波形为中心编曲。 '通过主题的叶子它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:99
msgid "Solo and SP"
msgstr "单独和SP"

#: GameEngine.py:99
#: GameEngine.py:100
msgid "Lightnings"
msgstr "闪电"

#: GameEngine.py:99
msgid "Enables lightning along the side of your fretboard when you are in solos or use SP. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "使雷电沿着你的无品端，当你在独奏或使用SP。 '通过主题的叶子它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:100
msgid "Tails"
msgstr "塔尔斯"

#: GameEngine.py:100
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: GameEngine.py:100
#: GameEngine.py:210
#: GameEngine.py:298
msgid "RB2"
msgstr "RB2赛车"

#: GameEngine.py:100
msgid "Sets the tail effect. Choose from classic tails, lightning, or RB2 style. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "设置尾部效应。选择经典的尾巴，闪电，或RB2赛车的风格。 '通过主题的叶子它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:101
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: GameEngine.py:101
msgid "Metal"
msgstr "金属"

#: GameEngine.py:101
msgid "Gives your notes a metallic sheen. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "让您的笔记一金属光泽。 '通过主题的叶子它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:102
#: GameEngine.py:298
msgid "CDs"
msgstr "光盘"

#: GameEngine.py:102
msgid "White"
msgstr "白"

#: GameEngine.py:102
msgid "Adds a soft lighting effect to CD labels in CD setlist mode."
msgstr "添加一个柔和的灯光效果在CD setlist模式的CD标签。"

#: GameEngine.py:105
msgid "Disable Screensaver"
msgstr "禁用屏幕保护程序"

#: GameEngine.py:105
msgid "Set whether the game disables the screensaver while it is running.  Does not necessarily work on all platforms."
msgstr "游戏设置是否禁用屏幕保护程序，而它正在运行。不一定在所有平台上工作。"

#: GameEngine.py:107
msgid "Animated Star Notes"
msgstr "动画明星债券"

#: GameEngine.py:107
msgid "This will animate star notes as they come towards you, if that is included in your theme. This can have a hit on performance. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "这将动画明星注意到，因为他们对你来，如果是在你的主题中。这可能对性能命中。 （这是受'绩效'树篱）"

#: GameEngine.py:108
msgid "Sample Frequency"
msgstr "采样频率"

#: GameEngine.py:108
msgid "Set the sample frequency for the audio in the game. You almost certainly want to leave this at 44100 Hz unless you really know what you're doing."
msgstr "设置为游戏中的音频采样频率。你几乎肯定要离开44100赫兹这个除非你真的知道自己在做什么。"

#: GameEngine.py:109
msgid "Sample Bits"
msgstr "样品位"

#: GameEngine.py:109
msgid "Set the sample bits for the audio in the game. You almost certainly want to leave this at 16-bit unless you really know what you're doing."
msgstr "设置为游戏中的音频采样位。你几乎肯定要留在16位这个除非你真的知道自己在做什么。"

#: GameEngine.py:112
msgid "Upload Highscores"
msgstr "上传高分"

#: GameEngine.py:112
msgid "If enabled, your high scores will be sent to the server to rank you against other players."
msgstr "如果启用，你的高分数将被发送到服务器，以对其他球员，你排名。"

#: GameEngine.py:118
msgid "Song Queue System"
msgstr "宋排队系统"

#: GameEngine.py:118
#: GameEngine.py:188
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: GameEngine.py:118
msgid "Enables or disables creating multi-song sets in the setlist."
msgstr "启用或禁用创造的setlist多首歌曲集。"

#: GameEngine.py:119
msgid "Song Queue Order"
msgstr "宋排队订购"

#: GameEngine.py:119
#: GameEngine.py:167
#: GameEngine.py:168
msgid "In Order"
msgstr "在订购"

#: GameEngine.py:119
#: GameEngine.py:167
#: GameEngine.py:168
#: GameEngine.py:169
#: GameEngine.py:676
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: GameEngine.py:119
msgid "Sets the order in which songs added to the queue will be played."
msgstr "集的顺序添加到队列歌曲将被播放。"

#: GameEngine.py:120
msgid "Song Queue Parts"
msgstr "宋队列零件"

#: GameEngine.py:120
msgid "Closest Available"
msgstr "最近可用"

#: GameEngine.py:120
#: GameEngine.py:121
msgid "Always Ask"
msgstr "总是问"

#: GameEngine.py:120
msgid "Choose the behavior when the chosen part is not available in all queued songs. 'Closest Available' will match lead parts to guitar and bass to rhythm, or guitar if no rhythm parts are available. 'Always Ask' brings up the part select screen."
msgstr "选择行为时所选择的部分不是在所有可用的队列歌曲。 '最近可用'将匹配导致部分吉他和贝司的节奏，或者如果没有节奏吉他部分可用。 '总是问'带来了部分选择屏幕。"

#: GameEngine.py:121
msgid "Song Queue Difficulty"
msgstr "宋排队难"

#: GameEngine.py:121
msgid "Closest Down"
msgstr "最近向下"

#: GameEngine.py:121
msgid "Closest Up"
msgstr "最近最多"

#: GameEngine.py:121
msgid "Choose the behavior when the chosen difficulty is not available in all queued songs. 'Closest Up' will prefer a harder difficulty, while 'Closest Down' will prefer an easier one. 'Always Ask' brings up the difficulty select screen."
msgstr "选择行为时所选择的难度并非在所有可用的队列歌曲。 '最近向上'会喜欢一个更难的困难，而'最近打倒'将选择较容易的。 '总是问'带来了难度选择画面。"

#: GameEngine.py:134
msgid "Buffer Size"
msgstr "缓冲区大小"

#: GameEngine.py:134
msgid "Set your audio buffer size. Higher values will reduce audio popping, but increase game lag. Only change this if you are having audio quality issues, and use the lowest value that sounds right."
msgstr "您的音频设置缓冲区的大小。较高的值将减少音频弹出，但增加的游戏滞后。只有改变这种声音，如果您有质量问题，并使用最低值，声音的权利。"

#: GameEngine.py:135
msgid "A/V Delay"
msgstr "的A / V延迟"

#: GameEngine.py:135
msgid "Set your A/V delay. Unfortunately for now you have to use trial and error."
msgstr "设置您的A / V延迟。不幸的是，现在你必须使用试验和错误。"

#: GameEngine.py:136
msgid "Screw-Up Sounds"
msgstr "螺杆式声音"

#: GameEngine.py:136
#: GameEngine.py:152
#: GameEngine.py:156
#: GameEngine.py:158
#: GameEngine.py:159
#: GameEngine.py:167
#: GameEngine.py:168
#: GameEngine.py:170
#: GameEngine.py:171
#: GameEngine.py:173
#: GameEngine.py:179
#: GameEngine.py:187
#: GameEngine.py:189
#: GameEngine.py:193
#: GameEngine.py:197
#: GameEngine.py:198
#: GameEngine.py:200
#: GameEngine.py:204
#: GameEngine.py:205
#: GameEngine.py:206
#: GameEngine.py:207
#: GameEngine.py:208
#: GameEngine.py:213
#: GameEngine.py:215
#: GameEngine.py:218
#: GameEngine.py:220
#: GameEngine.py:222
#: GameEngine.py:223
#: GameEngine.py:227
#: GameEngine.py:229
#: GameEngine.py:231
#: GameEngine.py:232
#: GameEngine.py:239
#: GameEngine.py:248
#: GameEngine.py:249
#: GameEngine.py:251
#: GameEngine.py:274
#: GameEngine.py:278
#: GameEngine.py:279
#: GameEngine.py:280
#: GameEngine.py:281
#: GameEngine.py:282
#: GameEngine.py:283
#: GameEngine.py:284
#: GameEngine.py:285
#: GameEngine.py:286
#: GameEngine.py:289
#: GameEngine.py:290
#: GameEngine.py:291
#: GameEngine.py:293
#: GameEngine.py:294
#: GameEngine.py:303
#: GameEngine.py:326
#: GameEngine.py:330
#: GameEngine.py:334
#: GameEngine.py:338
#: GameEngine.py:405
msgid "Off"
msgstr "奥夫"

#: GameEngine.py:136
msgid "Quiet"
msgstr "安静"

#: GameEngine.py:136
msgid "Loud"
msgstr "响"

#: GameEngine.py:136
msgid "Painful"
msgstr "痛苦"

#: GameEngine.py:136
msgid "How loud should the sound of your screwing up be? Very."
msgstr "响亮的声音应如何你搞砸了呢？非常。"

#: GameEngine.py:140
msgid "Active Track Volume"
msgstr "积极音轨的音量"

#: GameEngine.py:140
msgid "Volume of the parts you are playing."
msgstr "量的部分您玩。"

#: GameEngine.py:141
msgid "Background Volume"
msgstr "背景音量"

#: GameEngine.py:141
msgid "Volume of the parts you are not playing."
msgstr "量的部分你是不是在玩。"

#: GameEngine.py:144
msgid "Process Priority"
msgstr "进程优先级"

#: GameEngine.py:144
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: GameEngine.py:144
msgid "Low"
msgstr "低"

#: GameEngine.py:144
#: GameEngine.py:157
#: GameEngine.py:179
#: GameEngine.py:299
#: GameResultsScene.py:276
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: GameEngine.py:144
msgid "Above Normal"
msgstr "高于正常"

#: GameEngine.py:144
msgid "High"
msgstr "高"

#: GameEngine.py:144
msgid "Realtime"
msgstr "实时"

#: GameEngine.py:144
msgid "Change this to increase the priority of the FoFiX process. Don't change this unless you know what you're doing. DO NOT set this to Realtime. Ever."
msgstr "更改为增加FoFiX进程的优先级。不要更改这个除非你知道自己在做什么。不要设置为实时。自从。"

#: GameEngine.py:145
msgid "Restrict to First Core (Win32 Only)"
msgstr "限制为第一核心（的Win32只）"

#: GameEngine.py:145
msgid "Choose whether to restrict the game to running on only the first processor core on the system. Only has an effect under Windows."
msgstr "选择是否要限制只在运行游戏系统上的第一个处理器核心。只有一个Windows下的效果。"

#: GameEngine.py:146
msgid "Use Psyco"
msgstr "使用Psyco"

#: GameEngine.py:146
msgid "Enable or disable the Psyco specializing compiler. Tests have indicated the game runs faster with it off."
msgstr "启用或禁用Psyco专门的编译器。试验表明它的游戏运行速度更快了。"

#: GameEngine.py:147
msgid "Missed Notes"
msgstr "未接备注"

#: GameEngine.py:147
msgid "Disappear"
msgstr "消失"

#: GameEngine.py:147
msgid "Keep on going"
msgstr "持续不断"

#: GameEngine.py:147
msgid "When you miss a note, this sets whether they disappear from the fretboard or scroll off the bottom of the screen."
msgstr "当你错过一提的是，设置是否会消失的无品或滚动关闭屏幕的底部。"

#: GameEngine.py:150
msgid "Performance"
msgstr "表现"

#: GameEngine.py:150
#: GameEngine.py:151
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: GameEngine.py:150
msgid "Pure Speed"
msgstr "纯速度"

#: GameEngine.py:150
msgid "Fast"
msgstr "快"

#: GameEngine.py:150
msgid "Quality (Recommended)"
msgstr "质量（推荐）"

#: GameEngine.py:150
msgid "Max Quality (Slow)"
msgstr "最大质量（慢速）"

#: GameEngine.py:150
msgid "Set the performance of your game. You can fine-tune in the advanced menus."
msgstr "设置您的游戏性能。你可以微调在先进菜单。"

#: GameEngine.py:151
msgid "Gameplay"
msgstr "游戏"

#: GameEngine.py:151
msgid "Theme-Based"
msgstr "主题为基础的"

#: GameEngine.py:151
msgid "MIDI Based"
msgstr "基于的MIDI"

#: GameEngine.py:151
msgid "RB Style"
msgstr "包风格"

#: GameEngine.py:151
msgid "GH Style"
msgstr "生长激素风格"

#: GameEngine.py:151
msgid "WT Style"
msgstr "小波变换风格"

#: GameEngine.py:151
msgid "Sets how the game 'feels' to play. Theme-Based lets the theme creator decide. MIDI Based lets the fretter decide."
msgstr "如何设置游戏'感觉'的角色。基于主题的主题，让创作者决定。基于让弗雷特的MIDI决定。"

#: GameEngine.py:152
msgid "Pause on Loss of Focus"
msgstr "暂停对失焦"

#: GameEngine.py:152
#: GameEngine.py:156
#: GameEngine.py:158
#: GameEngine.py:170
#: GameEngine.py:173
#: GameEngine.py:187
#: GameEngine.py:189
#: GameEngine.py:193
#: GameEngine.py:200
#: GameEngine.py:204
#: GameEngine.py:205
#: GameEngine.py:206
#: GameEngine.py:207
#: GameEngine.py:213
#: GameEngine.py:218
#: GameEngine.py:220
#: GameEngine.py:222
#: GameEngine.py:223
#: GameEngine.py:227
#: GameEngine.py:232
#: GameEngine.py:239
#: GameEngine.py:248
#: GameEngine.py:249
#: GameEngine.py:251
#: GameEngine.py:274
#: GameEngine.py:278
#: GameEngine.py:279
#: GameEngine.py:280
#: GameEngine.py:281
#: GameEngine.py:282
#: GameEngine.py:283
#: GameEngine.py:284
#: GameEngine.py:285
#: GameEngine.py:286
#: GameEngine.py:289
#: GameEngine.py:290
#: GameEngine.py:291
#: GameEngine.py:293
#: GameEngine.py:303
#: GameEngine.py:326
#: GameEngine.py:330
#: GameEngine.py:334
#: GameEngine.py:338
#: GameEngine.py:405
msgid "On"
msgstr "关于"

#: GameEngine.py:152
msgid "Set whether the game automatically pauses when another application steals input focus."
msgstr "游戏的设定是否自动暂停当另一个应用抢断输入焦点。"

#: GameEngine.py:155
msgid "HO/PO System"
msgstr "何/订单系统"

#: GameEngine.py:155
#: GameResultsScene.py:252
msgid "RF-Mod"
msgstr "射频调制"

#: GameEngine.py:155
#: GameResultsScene.py:254
msgid "GH2 Strict"
msgstr "GH2严格"

#: GameEngine.py:155
#: GameEngine.py:319
#: GameResultsScene.py:256
msgid "GH2"
msgstr "GH2"

#: GameEngine.py:155
msgid "Set the system used for marking hammer-ons and pull-offs (HO/PO). You can either disable them altogether, use the RF-Mod method, or the GH2 system."
msgstr "设置系统使用的标记锤组件和拉起飞（何/ PO）的。您可以禁用它们完全，使用射频调制方法或GH2制度。"

#: GameEngine.py:156
msgid "GH2 Sloppy Mode"
msgstr "GH2邋遢模式"

#: GameEngine.py:156
msgid "Sloppy mode allows you to hold higher frets while tapping lower frets during HO/PO sections. This will lower your score by 25%."
msgstr "草率的模式允许你持有高品位较低，而在窃听何烦恼/婆节。这将降低25％，你的分数。"

#: GameEngine.py:157
msgid "HO/PO Frequency"
msgstr "何/婆频率"

#: GameEngine.py:157
#: GameResultsScene.py:272
msgid "Least"
msgstr "最少"

#: GameEngine.py:157
#: GameResultsScene.py:274
msgid "Less"
msgstr "少"

#: GameEngine.py:157
#: GameResultsScene.py:278
msgid "More"
msgstr "更多"

#: GameEngine.py:157
#: GameResultsScene.py:280
msgid "Even More"
msgstr "更"

#: GameEngine.py:157
#: GameResultsScene.py:282
msgid "Most"
msgstr "最"

#: GameEngine.py:157
msgid "Sets the window used to determine HO/PO notes. Increasing the frequency will reduce your score, and lower settings will give you a tiny bonus."
msgstr "设置窗口中使用，以确定何/订单说明。增加的频率会降低你的分数，和较低的设置会给你一个小的奖金。"

#: GameEngine.py:158
msgid "HO/PO After Chord"
msgstr "何/采购订单后弦"

#: GameEngine.py:158
msgid "This will determine whether or not HO/PO notes can follow a chord. This only applies to the GH2 systems."
msgstr "这将决定是否何/婆笔记可以遵循的心弦。这仅适用于GH2系统。"

#: GameEngine.py:159
msgid "Show Hit Accuracy"
msgstr "显示命中精度"

#: GameEngine.py:159
msgid "Numeric"
msgstr "数字"

#: GameEngine.py:159
msgid "Friendly"
msgstr "友好"

#: GameEngine.py:159
msgid "Both"
msgstr "两"

#: GameEngine.py:159
msgid "Shows how accurate your note hits are. Numeric will give a time in milliseconds, and Friendly will use English to inform you. Both will show, well, both. Useful for determining your A/V delay."
msgstr "演示如何准确命中是你的注意。数字会以毫秒为单位的时间，将使用英语，友好地通知你。两者都显示，那么，这两个。可用于确定您的A / V延迟。"

#: GameEngine.py:160
msgid "Hit Accuracy Pos"
msgstr "命中精度名次"

#: GameEngine.py:160
#: GameEngine.py:212
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: GameEngine.py:160
msgid "Top-Right Corner"
msgstr "右上角"

#: GameEngine.py:160
msgid "Bottom-Left Corner"
msgstr "左下角"

#: GameEngine.py:160
msgid "Center-Bottom"
msgstr "中心底"

#: GameEngine.py:160
msgid "Sets where the accuracy information will be displayed, if enabled."
msgstr "设置在那里的准确性信息将显示，如果启用。"

#: GameEngine.py:162
msgid "Max Players"
msgstr "最大玩家"

#: GameEngine.py:162
msgid "Set the maximum number of players in Co-Op modes. Be aware that higher numbers are associated with a significant drop in performance."
msgstr "设置在合作模式的作品最多的球员。请注意，数字较高的性能与显着下降有关。"

#: GameEngine.py:165
msgid "Slideshow Delay"
msgstr "幻灯片延迟"

#: GameEngine.py:165
msgid "Sets how long, in milliseconds, to wait between each frame in a stage slideshow."
msgstr "集多长时间，以毫秒为单位，每个帧之间的等待阶段幻灯片。"

#: GameEngine.py:166
msgid "Animation Delay"
msgstr "动画延迟"

#: GameEngine.py:166
msgid "Sets how long, in milliseconds, to wait between each frame in a stage animation."
msgstr "集多长时间，以毫秒为单位，每个帧之间的等待阶段动画。"

#: GameEngine.py:167
msgid "Stage Slideshow"
msgstr "舞台幻灯片"

#: GameEngine.py:167
#: GameEngine.py:168
msgid "BackNForth"
msgstr "BackNForth"

#: GameEngine.py:167
msgid "Sets the method used to rotate frames in a stage slideshow."
msgstr "所采用的方法设置旋转舞台幻灯片框架。"

#: GameEngine.py:168
msgid "Stage Animation"
msgstr "舞台动画"

#: GameEngine.py:168
msgid "Sets the method used to rotate frames in a stage animation."
msgstr "所采用的方法设置旋转舞台动画帧。"

#: GameEngine.py:169
msgid "Stage Selection"
msgstr "第一阶段的选择"

#: GameEngine.py:169
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: GameEngine.py:169
msgid "Blank"
msgstr "空白的"

#: GameEngine.py:169
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: GameEngine.py:169
msgid "Set the background for your stage. Default will use the default background, and Blank puts you in a dark room. Probably a lot like the one you're in now."
msgstr "设置为你的舞台背景。默认将使用默认的背景，空白使你在黑暗的房间。也许像你现在是一很多。"

#: GameEngine.py:170
msgid "Song Stage"
msgstr "宋阶段"

#: GameEngine.py:170
msgid "Fretters can include a stage to be used with their songs. If this is enabled, you can see it."
msgstr "Fretters可以包括一个阶段是用自己的歌曲。如果启用，你可以看到它。"

#: GameEngine.py:171
msgid "Script Lyric Display"
msgstr "脚本歌词显示"

#: GameEngine.py:171
msgid "By Song"
msgstr "由宋"

#: GameEngine.py:171
#: GameEngine.py:190
#: GameEngine.py:201
#: GameEngine.py:202
#: GameEngine.py:214
#: GameEngine.py:228
#: GameEngine.py:269
#: GameEngine.py:297
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: GameEngine.py:171
msgid "Dual Lyric Prevention"
msgstr "双抒情预防"

#: GameEngine.py:171
msgid "Sets whether lyrics from a script.txt file are displayed. 'By Song' lets the fretter decide. 'Always' always displays script lyrics, if available, and 'Dual Lyric Prevention' will disable script lyrics if there are MIDI lyrics. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "无论从script.txt文件显示歌词集。 '让弗雷特决定宋'。 '总是'始终显示歌词如果有脚本，和'双抒情预防'将禁用脚本的歌词，如果有歌词的MIDI。 （这是受'绩效'树篱）"

#: GameEngine.py:172
msgid "Frets Under Notes"
msgstr "苦恼根据债券"

#: GameEngine.py:172
msgid "Sets whether the notes slide under the frets or over them."
msgstr "设置幻灯片的说明是否根据他们的烦恼或以上。"

#: GameEngine.py:173
msgid "Drum Navigation"
msgstr "鼓导航"

#: GameEngine.py:173
msgid "If enabled, drum keys will be allowed to navigate menus. If not, only guitar keys and keyboard master keys will."
msgstr "如果启用，将可鼓导航菜单键。如果没有，只有吉他和键盘的主键键会。"

#: GameEngine.py:175
msgid "Ignore Open Strums"
msgstr "忽视开放源乱弹"

#: GameEngine.py:175
msgid "If enabled, strumming without holding any frets down won't be counted."
msgstr "如果启用，弹没有举行任何烦恼，并不会被计算在内。"

#: GameEngine.py:176
msgid "Static Strings"
msgstr "静态字符串"

#: GameEngine.py:176
msgid "If enabled, the 'strings' on your fretboard will not scroll."
msgstr "如果启用，'串你的编曲'不会滚动。"

#: GameEngine.py:177
msgid "Effects Save SP"
msgstr "警司保存的影响"

#: GameEngine.py:177
msgid "If enabled, whammying while in SP will slow down its decrease. And your score will be handicapped by 5%."
msgstr "如果启用，whammying而在SP将放慢下降。和你的分数将残疾人5％。"

#: GameEngine.py:178
msgid "Show HO/PO Indicator"
msgstr "查看何/订单指标"

#: GameEngine.py:178
msgid "If enabled, 'HOPO' will appear in game. When there are HOPO notes active, it will turn white."
msgstr "如果启用，'湖浦'将出现在游戏中。当有湖浦笔记活跃，它会变成白色。"

#: GameEngine.py:179
msgid "Use Tiers in Quickplay"
msgstr "在QuickPlay的使用蒂尔斯"

#: GameEngine.py:179
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#: GameEngine.py:179
msgid "Sets whether to mark tiers in quickplay mode. 'Normal' will use the career tiers and 'Sorting' will insert tiers based on the current sort order."
msgstr "设置是否庆祝QuickPlay模式下两层。 '正常'将使用职业层次和'排序'将插入基于当前排序顺序层次。"

#: GameEngine.py:180
msgid "Star Updates"
msgstr "星更新"

#: GameEngine.py:180
msgid "On Hit"
msgstr "命中"

#: GameEngine.py:180
msgid "Score Change"
msgstr "分数的变化"

#: GameEngine.py:180
msgid "If set to 'On Hit', your star score will only be checked when you hit a note. If set to 'Score Change', your star score will constantly update. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "如果设置为'命中'，你的明星评分将只检查，当您按下一个音符。如果设置为'分数变化'，你的明星评分将不断更新。 （这是受'绩效'树篱）"

#: GameEngine.py:181
msgid "Partial Star Continuous Fillup"
msgstr "偏星连续Fillup"

#: GameEngine.py:181
msgid "Sets whether your partial stars will fill up gradually ('Yes') or in chunks. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "您是否设置部分明星将逐步填补（'是'）或块。 （这是受'绩效'树篱）"

#: GameEngine.py:182
msgid "Countdown on Resume"
msgstr "倒数的简历"

#: GameEngine.py:182
msgid "If enabled, there will be a three second countdown when you unpause."
msgstr "如果启用，将有3秒倒计时当您取消暂停。"

#: GameEngine.py:184
msgid "Script Lyric Position"
msgstr "脚本抒情的位置"

#: GameEngine.py:184
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: GameEngine.py:184
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: GameEngine.py:184
msgid "Display script lyrics at either the bottom or top of the screen."
msgstr "无论是在屏幕的底部或顶部显示脚本歌词。"

#: GameEngine.py:187
msgid "Starpower Claps"
msgstr "的StarPower克拉普斯"

#: GameEngine.py:187
msgid "Enables a clapping sound effect to be used on the beats in Starpower."
msgstr "实现了鼓掌声效果，用于在的StarPower的节拍。"

#: GameEngine.py:188
msgid "Song Previews"
msgstr "宋预览"

#: GameEngine.py:188
msgid "Yellow Fret (#3)"
msgstr "黄河钢丝（＃3）"

#: GameEngine.py:188
msgid "If set to 'Automatic', songs will automatically start previewing when you select them. Otherwise you must press the third fret."
msgstr "如果设置为'自动'，歌曲会自动启动预览当您选择它们。否则，你必须按第三个烦恼。"

#: GameEngine.py:189
msgid "RB SP Neck Glow"
msgstr "包警司领辉光"

#: GameEngine.py:189
msgid "Sets a neck glow effect during SP in RB-type themes."
msgstr "在警司的设置包式主题的脖子发光效果。"

#: GameEngine.py:190
msgid "SP Refill Mode"
msgstr "警司笔芯模式"

#: GameEngine.py:190
msgid "By MIDI Type"
msgstr "由MIDI类型"

#: GameEngine.py:190
msgid "Sets whether you can earn more starpower while using it. In 'By MIDI Type', only MIDIs that mark RB-style sections will use this. (This is set by the 'Gameplay' quickset)"
msgstr "设置是否可以赚更多的StarPower而使用它。在'通过的MIDI输入'，只有MIDIs对该商标的包式的路段将使用这个。 （这是一套由'游戏性'树篱）"

#: GameEngine.py:193
msgid "Effects Debug"
msgstr "调试的影响"

#: GameEngine.py:193
msgid "If enabled, will show on-screen the raw data of your killswitch/whammy."
msgstr "如果启用，将显示在屏幕上你的killswitch原始数据/打击。"

#: GameEngine.py:195
msgid "Drum SP"
msgstr "警司鼓"

#: GameEngine.py:195
msgid "Auto / Fills"
msgstr "自动/填充"

#: GameEngine.py:195
msgid "Manual / Fills"
msgstr "手动/填充"

#: GameEngine.py:195
msgid "Determines how drum starpower is activated when there are no drum fills. Auto will automatically activate when available, and Manual will wait for the 'Starpower' button to be pressed."
msgstr "鼓的StarPower确定如何被激活时，有没有鼓填充。汽车启动时会自动提供和手动将等待'的StarPower'按钮被按下。"

#: GameEngine.py:196
msgid "Large Drum Neck"
msgstr "大型鼓领"

#: GameEngine.py:196
msgid "If enabled, will show a larger neck when playing drums."
msgstr "如果启用，将显示一个较大的脖子时，演奏鼓乐。"

#: GameEngine.py:197
#: GameEngine.py:235
msgid "Bass Groove Neck"
msgstr "巴斯沟领"

#: GameEngine.py:197
#: GameEngine.py:198
#: GameEngine.py:307
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: GameEngine.py:197
#: GameEngine.py:198
#: GameEngine.py:307
msgid "Overlay"
msgstr "覆盖"

#: GameEngine.py:197
msgid "Sets the style of the Bass Groove neck. 'Replace' replaces your neck with the special neck, while 'Overlay' lays the neck over top."
msgstr "设置的低音槽脖子风格。 '替换'替换为你的脖子特别的脖子，而'覆盖'奠定了顶部的脖子上。"

#: GameEngine.py:198
msgid "Guitar Solo Neck"
msgstr "吉他独奏领"

#: GameEngine.py:198
msgid "Sets the style of the Guitar Solo neck. 'Replace' replaces your neck with the special neck, while 'Overlay' lays the neck over top."
msgstr "设置的吉他独奏脖子风格。 '替换'替换为你的脖子特别的脖子，而'覆盖'奠定了顶部的脖子上。"

#: GameEngine.py:199
msgid "Show Unused Events"
msgstr "显示未使用的活动"

#: GameEngine.py:199
msgid "If enabled, various MIDI events not used by the game will be shown on-screen."
msgstr "如果启用，不使用各种MIDI事件的游戏会显示在屏幕上。"

#: GameEngine.py:200
msgid "Kick Bass Sound"
msgstr "踢低音声"

#: GameEngine.py:200
msgid "If enabled, you'll hear a kick bass sound when you use the kick pedal."
msgstr "如果启用，你会听到一踢低音当您使用踢踏板。"

#: GameEngine.py:201
msgid "Show Lyrics in All Modes"
msgstr "在所有模式下显示歌词"

#: GameEngine.py:201
#: GameEngine.py:202
msgid "Single Player"
msgstr "单人游戏"

#: GameEngine.py:201
msgid "Sets whether or not MIDI lyrics will be displayed in modes without a vocalist. 'Single Player' will only show lyrics when in Solo modes."
msgstr "是否会在歌词的MIDI模式显示没有主唱集。 '单人游戏'将只显示歌词时，在单独模式。"

#: GameEngine.py:202
msgid "Show MIDI Sections"
msgstr "显示的MIDI节"

#: GameEngine.py:202
msgid "Sets whether or not to scroll the names of sections as marked in the MIDI files."
msgstr "设置是否滚动节的名称为MIDI文件中的标记。"

#: GameEngine.py:203
msgid "Key Conflicts"
msgstr "冲突的关键"

#: GameEngine.py:203
msgid "Don't check"
msgstr "不检查"

#: GameEngine.py:203
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: GameEngine.py:203
msgid "Enforce"
msgstr "执行"

#: GameEngine.py:203
msgid "Sets how the game handles key conflicts. 'Don't check' doesn't check, but conflicts will affect play. 'Notify' will inform you, but allow you to continue, and 'Enforce' will not allow you to exit the menu until all key conflicts have been resolved."
msgstr "如何设置游戏的处理冲突的关键。 '不检查'不检查，但冲突会影响发挥。 '通知'会告诉你，但允许你继续下去，'强制'不会让你退出，直到所有的主要冲突已经解决了菜单。"

#: GameEngine.py:204
msgid "Show In-Game Stats"
msgstr "显示在游戏中统计"

#: GameEngine.py:204
msgid "Sets whether or not to show detailed stats as you play. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "设置是否显示为您播放的详细统计数据。 '通过主题的叶子它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:205
msgid "Show Stars In-Game"
msgstr "显示明星在游戏中"

#: GameEngine.py:205
msgid "Sets whether or not to show your star score as you play. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "设置是否显示您为您播放星级评分。 '通过主题的叶子它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:206
msgid "Show Partial Stars"
msgstr "显示部分明星"

#: GameEngine.py:206
msgid "Sets whether or not to show partial stars, if available"
msgstr "设置是否显示是否可用，部分星级"

#: GameEngine.py:207
msgid "HO/PO Debug"
msgstr "何/婆调试"

#: GameEngine.py:207
msgid "If enabled, various log messages will be recorded regarding the HO/PO system. Please leave this disabled if submitting logs for bug reports unless you are certain it is necessary."
msgstr "如果启用，将各种日志信息记录有关议员/订单系统。请离开这个禁用，如果提交错误报告日志，除非您确信它是必要的。"

#: GameEngine.py:208
msgid "Show Solo Stats"
msgstr "显示单独统计"

#: GameEngine.py:208
msgid "Percent"
msgstr "百分之"

#: GameEngine.py:208
msgid "Detail"
msgstr "细节"

#: GameEngine.py:208
msgid "Sets whether to show your solo results when you finish a solo. 'Percent' will only show the percentage, while 'Detail' includes additional information."
msgstr "设置是否显示您的个人结果当你完成的独奏曲。 '百分比'将只显示百分比，而'详细'包括的其他信息。"

#: GameEngine.py:209
msgid "Stat Decimal Places"
msgstr "统计小数位"

#: GameEngine.py:209
msgid "Determines how many decimal places will be noted in displaying stats."
msgstr "确定有多少小数点将在显示统计指出。"

#: GameEngine.py:210
msgid "Star Scoring Style"
msgstr "星评分风格"

#: GameEngine.py:210
msgid "Accuracy"
msgstr "准确性"

#: GameEngine.py:210
msgid "GH"
msgstr "生长激素"

#: GameEngine.py:210
msgid "RB"
msgstr "包"

#: GameEngine.py:210
msgid "RB+GH"
msgstr "包+生长激素"

#: GameEngine.py:210
msgid "Sets which system to use to calculate your star score."
msgstr "设置该体系可用于计算您的星级评分。"

#: GameEngine.py:211
msgid "Career Mode Advance"
msgstr "生涯模式研究进展"

#: GameEngine.py:211
msgid "0 (Song Finish)"
msgstr "0（宋完成）"

#: GameEngine.py:211
msgid "1 Star"
msgstr "一星"

#: GameEngine.py:211
msgid "2 Stars"
msgstr "2星级"

#: GameEngine.py:211
msgid "3 Stars"
msgstr "3星级"

#: GameEngine.py:211
msgid "4 Stars"
msgstr "四星级"

#: GameEngine.py:211
msgid "5 Stars"
msgstr "5星级"

#: GameEngine.py:211
msgid "6 (Gold Stars)"
msgstr "6（金星）"

#: GameEngine.py:211
msgid "7 (Full Combo)"
msgstr "7（全部组合）"

#: GameEngine.py:211
msgid "Determine how many stars are needed on a song before it is unlocked in career mode."
msgstr "确定有多少星星上一首歌曲被解锁之前需要在职业生涯模式。"

#: GameEngine.py:212
msgid "Solo Stat Positioning"
msgstr "单独统计的定位"

#: GameEngine.py:212
#: GameEngine.py:319
msgid "Rock Band"
msgstr "摇滚乐队"

#: GameEngine.py:212
msgid "Sets where your solo result stats will be displayed."
msgstr "设置在您的个人统计结果将被显示。"

#: GameEngine.py:213
msgid "Bass Groove"
msgstr "巴斯沟"

#: GameEngine.py:213
msgid "By MIDI"
msgstr "由MIDI"

#: GameEngine.py:213
msgid "Enable or disable bass groove (additional score multiplier for bass)"
msgstr "启用或禁用低音槽（额外得分低音乘数）"

#: GameEngine.py:214
msgid "Drum Miss Penalty"
msgstr "鼓小姐罚款"

#: GameEngine.py:214
msgid "Song Start"
msgstr "宋代开始"

#: GameEngine.py:214
msgid "First Note"
msgstr "首先注意"

#: GameEngine.py:214
msgid "Determines when drum hits count as misses: When the song begins, after the first note, or always."
msgstr "确定何时鼓点击数为怀念：当歌曲开始后，第一个音符，或总是。"

#: GameEngine.py:215
msgid "Time Display Format"
msgstr "时间显示格式"

#: GameEngine.py:215
#: GameEngine.py:306
msgid "Countdown"
msgstr "倒计时"

#: GameEngine.py:215
msgid "Elapsed"
msgstr "过去"

#: GameEngine.py:215
msgid "Sets whether the song time is displayed as time elapsed, time remaining, or not at all"
msgstr "这首歌曲时，是否显示随着时间的推移，其余时间设置，或根本不"

#: GameEngine.py:216
msgid "Show Theme Version Tag"
msgstr "展览主题版本标签"

#: GameEngine.py:216
msgid "Places the theme's version tag over menus and dialogs."
msgstr "地方的主题对菜单和对话框的版本标记。"

#: GameEngine.py:217
msgid "Menu Navigation"
msgstr "菜单导航"

#: GameEngine.py:217
msgid "P1 Only"
msgstr "只有小一"

#: GameEngine.py:217
msgid "All Players"
msgstr "所有的运动员"

#: GameEngine.py:217
msgid "Sets whether all players can navigate the menu, or only the controller set as Player 1 and the master keys."
msgstr "设置是否所有的球员可以浏览菜单，或只作为球员1和主键设置控制器。"

#: GameEngine.py:218
msgid "In-Game Font Shadow"
msgstr "游戏中的字体阴影"

#: GameEngine.py:218
msgid "Sets whether or not a shadowed font will be used, if available."
msgstr "不论是否阴影字体将被使用，如果有的话集。"

#: GameEngine.py:219
msgid "Mute Last Second"
msgstr "静音最后二"

#: GameEngine.py:219
msgid "Cuts the volume with one second remaining to prevent any pops when the song ends."
msgstr "切带音量一秒其余以防止任何持久性有机污染物，当歌曲结束。"

#: GameEngine.py:220
msgid "Results Cheer Loop"
msgstr "结果奇尔环"

#: GameEngine.py:220
#: GameEngine.py:319
#: GameEngine.py:399
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: GameEngine.py:220
msgid "Sets whether the cheering sound heard on the result screen will loop. 'Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "是否欢呼声，结果屏幕上听到的将循环集。 '主题'离开它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:221
msgid "Cheer Loop Delay"
msgstr "奇尔回路延迟"

#: GameEngine.py:221
msgid "Sets the time, in milliseconds, to wait before playing the result cheer again (if looping is enabled)."
msgstr "设置时间以毫秒为单位，以等待比赛的结果再次欢呼（如果启用了循环）。"

#: GameEngine.py:222
msgid "Miss Pauses Anim"
msgstr "吴暂停阿尼姆"

#: GameEngine.py:222
msgid "When enabled, missing a note will pause the stage animation."
msgstr "当启用时，失踪1说明将暂停阶段动画。"

#: GameEngine.py:223
msgid "Song HO/PO Freq"
msgstr "宋浩/婆频率"

#: GameEngine.py:223
msgid "Sets whether or not to use the HO/PO Frequency setting determined by the fretter, if available."
msgstr "设置是否使用何/采购订单的弗雷特确定频率设置，如果可用。"

#: GameEngine.py:225
msgid "Mute Drum Track During Fills"
msgstr "静音鼓轨迹填充"

#: GameEngine.py:225
msgid "Sets whether or not the drum track will be muted during drum fills (so you can hear yourself have at it!)"
msgstr "设置是否鼓轨道将在鼓静音填充（所以你可以听到自己在它的！）"

#: GameEngine.py:226
msgid "Sustain Muting"
msgstr "保持静音"

#: GameEngine.py:226
msgid "Never Mute"
msgstr "从来没有静音"

#: GameEngine.py:226
msgid "Very Early"
msgstr "很早"

#: GameEngine.py:226
msgid "Early"
msgstr "早"

#: GameEngine.py:226
#: GameEngine.py:309
#: GameResultsScene.py:293
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: GameEngine.py:226
msgid "Always Mute"
msgstr "总是静音"

#: GameEngine.py:226
msgid "Sets the window used to determine whether or not to mute a dropped sustain note. 'Early' means it will only mute when you drop the sustain relatively early."
msgstr "设置窗口中使用，以确定是否静音持续下降说明。 '早'是指它只能静音当你放弃保持相对较早。"

#: GameEngine.py:227
msgid "Show Solo Frame"
msgstr "显示单独框架"

#: GameEngine.py:227
msgid "Sets whether to show a frame around the solo stats, if available."
msgstr "设置是否显示一帧左右的独奏统计如果可用。"

#: GameEngine.py:228
msgid "Enable Guitar Solos"
msgstr "启用吉他独奏"

#: GameEngine.py:228
#: GameEngine.py:297
msgid "Never"
msgstr "从来没有"

#: GameEngine.py:228
msgid "MIDI Only"
msgstr "的MIDI只有"

#: GameEngine.py:228
msgid "Sets the logic used to mark solos. 'Always' will mark solos in sections if available. 'By Theme' leaves it to the theme creator. 'MIDI Only' only enables solos marked with the MIDI marker note."
msgstr "设置逻辑用来标记独奏。 '永远'将标志着如果有节独奏。 '通过主题的叶子它的主题创造者。 '的MIDI只有'只允许独奏与标记的MIDI标记说明。"

#: GameEngine.py:229
msgid "SP Mode"
msgstr "SP模式"

#: GameEngine.py:229
#: GameEngine.py:319
msgid "FoF"
msgstr "基金中基金"

#: GameEngine.py:229
msgid "Auto MIDI"
msgstr "汽车的MIDI"

#: GameEngine.py:229
msgid "Sets the logic used to determine starpower phrases. 'FoF' will generate paths based on the number of notes. 'Auto MIDI' will use MIDI markers to determine the paths, and fall back on the FoF mode if none are available."
msgstr "设置逻辑用于确定的StarPower短语。 '基金中基金'将生成的债券数目为基础的路径。 '自动的MIDI'将使用的MIDI标记，以确定路径，并坠落在基金中基金模式回来，如果没有可用。"

#: GameEngine.py:231
msgid "Inc. Neck Mode"
msgstr "公司领模式"

#: GameEngine.py:231
msgid "Start Only"
msgstr "才开始"

#: GameEngine.py:231
msgid "Start & End"
msgstr "开始和结束"

#: GameEngine.py:231
msgid "Sets how and whether to render incoming solo necks. 'Start Only' will scroll it in but not out, while 'Start & End' does both."
msgstr "设置是否和如何使传入独奏脖子。 '开始只有'将滚动它，但没有了，而'开始和结束'却两者。"

#: GameEngine.py:232
msgid "Big Rock Endings"
msgstr "大罗克结局"

#: GameEngine.py:232
msgid "Enable or disable big rock endings. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "启用或禁用大石头的结局。 '通过主题的叶子它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:233
msgid "Main Neck"
msgstr "主要领"

#: GameEngine.py:233
#, python-format
msgid "Set the transparency of the main neck. 100% is fully visible."
msgstr "设置的主要颈部透明度。 100％是完全可见。"

#: GameEngine.py:234
msgid "Solo Neck"
msgstr "单独领"

#: GameEngine.py:234
#, python-format
msgid "Set the transparency of the solo neck. 100% is fully visible."
msgstr "设置独奏颈部透明度。 100％是完全可见。"

#: GameEngine.py:235
#, python-format
msgid "Set the transparency of the bass groove neck. 100% is fully visible."
msgstr "设置低音透明度槽的脖子。 100％是完全可见。"

#: GameEngine.py:236
msgid "Fail Neck"
msgstr "失败领"

#: GameEngine.py:236
#, python-format
msgid "Set the transparency of the failing neck. 100% is fully visible."
msgstr "设置失败的脖子透明度。 100％是完全可见。"

#: GameEngine.py:237
msgid "Overlay Neck"
msgstr "覆盖颈部"

#: GameEngine.py:237
#, python-format
msgid "Set the transparency of neck overlays. 100% is fully visible."
msgstr "设置颈部透明覆盖。 100％是完全可见。"

#: GameEngine.py:238
msgid "All Necks"
msgstr "所有的脖子"

#: GameEngine.py:238
#, python-format
msgid "Set the master transparency of all necks. 100% is fully visible."
msgstr "设置所有脖子主人的透明度。 100％是完全可见。"

#: GameEngine.py:239
msgid "Show Any Available Score"
msgstr "显示所有可用的分数"

#: GameEngine.py:239
msgid "When set to 'On', this will look for any available score on the currently selected instrument for setlist score display, if one is not available at the chosen difficulty."
msgstr "当设置为'上'，这将寻找任何关于setlist评分显示当前选定的工具可用评分，如果一个人没有选择的困难提供。"

#: GameEngine.py:241
msgid "Scroll Delay"
msgstr "滚动延迟"

#: GameEngine.py:241
msgid "Sets how long, in milliseconds, to wait before beginning to scroll."
msgstr "集多长时间，以毫秒为单位，以等待开始滚动。"

#: GameEngine.py:242
msgid "Scroll Rate"
msgstr "滚动速度"

#: GameEngine.py:242
msgid "Sets how quickly menus will scroll."
msgstr "设置菜单将滚动的速度有多快。"

#: GameEngine.py:245
msgid "Use (notes-unedited.mid)"
msgstr "使用（附注- unedited.mid）"

#: GameEngine.py:245
msgid "Sets whether to look for (and use) a 'notes-unedited.mid' before 'notes.mid'. There's no reason to change this."
msgstr "设置是否寻找（并使用）的笔记，unedited.mid'先于'notes.mid'。没有什么理由改变这一点。"

#: GameEngine.py:246
msgid "Show Fill Status"
msgstr "显示填充状态"

#: GameEngine.py:246
msgid "When enabled, whether or not you are in a drum fill/freestyle ending will be displayed in text on the screen."
msgstr "当启用时，您是否在鼓填料/自由泳结束将以文本显示在屏幕上。"

#: GameEngine.py:247
msgid "Show BPM"
msgstr "显示的BPM"

#: GameEngine.py:247
msgid "When enabled, the current song BPM will be shown on screen."
msgstr "当启用时，当前歌曲的BPM将显示在屏幕上。"

#: GameEngine.py:248
msgid "New BPM Logic"
msgstr "新的BPM逻辑"

#: GameEngine.py:248
msgid "If enabled, the game will attempt to use the new BPM logic. This is not a finished feature. Use at your own risk."
msgstr "如果启用，该游戏将尝试使用新的BPM的逻辑。这不是一个完整的功能。使用您自己的风险。"

#: GameEngine.py:249
msgid "New Song Database Code"
msgstr "新歌数据库代码"

#: GameEngine.py:249
msgid "Activates the new, incomplete song database code."
msgstr "激活新的，不完整的歌曲数据库代码。"

#: GameEngine.py:251
msgid "Show Raw Vocal Data"
msgstr "数据显示原始声乐"

#: GameEngine.py:251
msgid "If enabled, various information about the microphone input will be show in text on screen. Probably only needed for vocal debugging."
msgstr "如果启用，对各种信息的麦克风输入将显示在屏幕上的文字。也许只需要调试的声音。"

#: GameEngine.py:253
msgid "Speed Factor"
msgstr "速度的因素"

#: GameEngine.py:253
msgid "1.00x"
msgstr "1.00x"

#: GameEngine.py:253
msgid "0.75x"
msgstr "0.75x"

#: GameEngine.py:253
msgid "0.50x"
msgstr "0.50x"

#: GameEngine.py:253
msgid "0.25x"
msgstr "0.25x"

#: GameEngine.py:253
msgid "Sets the speed to play the audio at. Your score will be severely penalized if you slow the music down."
msgstr "集的速度播放音频时。你的分数将受到严厉惩罚，如果你慢下来的音乐。"

#: GameEngine.py:255
msgid "Effects Mode"
msgstr "影响模式"

#: GameEngine.py:255
msgid "Killswitch"
msgstr "Killswitch"

#: GameEngine.py:255
msgid "Pitchbend"
msgstr "Pitchbend"

#: GameEngine.py:255
msgid "Sets whether to use a killswitch or pitchbend as the effect on your whammy."
msgstr "设置是否使用killswitch或作为您的夹击影响pitchbend。"

#: GameEngine.py:259
msgid "Log INI Reads"
msgstr "日志读取的INI"

#: GameEngine.py:259
msgid "Logs any read to an INI file. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "日志读取到任何一个INI文件。这是不必要的错误报告信息，请给它禁止，除非您确信它是相关的。"

#: GameEngine.py:260
msgid "Log Class Inits"
msgstr "日志类Inits"

#: GameEngine.py:260
msgid "Logs most class initializations in '__init__'. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "日志类的初始化中最'的__init__'。这是不必要的错误报告信息，请给它禁止，除非您确信它是相关的。"

#: GameEngine.py:261
msgid "Log Loadings"
msgstr "登录载荷"

#: GameEngine.py:261
msgid "Logs resource loads. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "日志资源负载。这是不必要的错误报告信息，请给它禁止，除非您确信它是相关的。"

#: GameEngine.py:262
msgid "Log MIDI Sections"
msgstr "日志的MIDI节"

#: GameEngine.py:262
msgid "Logs MIDI sections. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "日志的MIDI部分。这是不必要的错误报告信息，请给它禁止，除非您确信它是相关的。"

#: GameEngine.py:263
msgid "Log Undefined GETs"
msgstr "登录未定义的GETs"

#: GameEngine.py:263
msgid "Logs attempts to read an undefined config key. This is unnecessary information."
msgstr "日志尝试读取未定义配置的关键。这是不必要的信息。"

#: GameEngine.py:264
msgid "Log Marker Notes"
msgstr "登录标记注释"

#: GameEngine.py:264
msgid "Logs MIDI marker notes (solo, SP, etc). This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "日志的MIDI标记说明（独唱，警司等）。这是不必要的错误报告信息，请给它禁止，除非您确信它是相关的。"

#: GameEngine.py:265
msgid "Log SP Misses"
msgstr "登录警司小姐"

#: GameEngine.py:265
msgid "Logs SP phrase misses. This is unnecessary information."
msgstr "日志警司短语错过。这是不必要的信息。"

#: GameEngine.py:266
msgid "Log Unedited MIDIs"
msgstr "登录未修改MIDIs"

#: GameEngine.py:266
msgid "Logs when notes-unedited.mid is used. This is unnecessary information."
msgstr "日志时注意到，unedited.mid使用。这是不必要的信息。"

#: GameEngine.py:267
msgid "Log Lyric Events"
msgstr "抒情事件日志"

#: GameEngine.py:267
msgid "Logs MIDI lyric events. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "日志抒情的MIDI事件。这是不必要的错误报告信息，请给它禁止，除非您确信它是相关的。"

#: GameEngine.py:268
msgid "Log Tempo Events"
msgstr "事件日志坦波"

#: GameEngine.py:268
msgid "Logs MIDI tempo events. This is unnecessary information in bug reports; please leave it disabled unless you are certain it is relevant."
msgstr "事件日志的MIDI节奏。这是不必要的错误报告信息，请给它禁止，除非您确信它是相关的。"

#: GameEngine.py:269
msgid "Log Missing Images"
msgstr "日志丢失图片"

#: GameEngine.py:269
msgid "Only on single images"
msgstr "只有在单个图像"

#: GameEngine.py:269
msgid "Logs when files loaded are not found. 'Only on single images' skips logging when directories are loaded."
msgstr "日志文件加载时找不到。 '只有在'跳过登录时目录加载单个图像。"

#: GameEngine.py:274
msgid "Practice Beat Claps"
msgstr "实践垮掉克拉普斯"

#: GameEngine.py:274
msgid "Enables clap sound effects on every beat in practice mode."
msgstr "使每拍模式在实践中击败声音效果。"

#: GameEngine.py:275
msgid "Change Score Display"
msgstr "改变分数显示"

#: GameEngine.py:275
#: GameEngine.py:311
msgid "Auto"
msgstr "汽车"

#: GameEngine.py:275
msgid "Blue Fret (#4)"
msgstr "蓝钢丝（＃4）"

#: GameEngine.py:275
msgid "Sets whether to change the setlist high score difficulty automatically or with the fourth fret."
msgstr "设置是否改变setlist高分难度自动或第四烦恼。"

#: GameEngine.py:278
msgid "Makes opponent miss notes until the whammy bar is pushed a few times"
msgstr "使对手的夹击下，直到酒吧小姐推几次笔记"

#: GameEngine.py:279
msgid "Difficulty Up"
msgstr "难度最高"

#: GameEngine.py:279
msgid "Ups opponent's difficulty for a while (if not playing on Expert)"
msgstr "UPS的对手的困难了一段时间（如果不是专家玩）"

#: GameEngine.py:280
msgid "String Break"
msgstr "字符串分隔符"

#: GameEngine.py:280
msgid "Breaks a string, causing your opponent to miss notes on that fret until they push the fret button several times."
msgstr "休息一个字符串，导致您的对手错过这个烦恼，直到他们的烦恼推按钮几次说明。"

#: GameEngine.py:281
msgid "Double Notes"
msgstr "双注"

#: GameEngine.py:281
msgid "Makes single notes into chords, and chords into even bigger ones."
msgstr "使单一的票据到和弦，和弦到更大的。"

#: GameEngine.py:282
msgid "Death Drain"
msgstr "死亡排水"

#: GameEngine.py:282
msgid "Sudden Death Only"
msgstr "只有猝死"

#: GameEngine.py:282
msgid "Drains your opponents life until they die. 'Sudden Death Only' keeps this from appearing until you reach sudden death mode."
msgstr "直到他们死排水对手的生命。 '突然死亡，只有'不断出现，直到您到达从突然死亡方式这一点。"

#: GameEngine.py:283
msgid "Amp Overload"
msgstr "安培重载"

#: GameEngine.py:283
msgid "Makes opponent's amp flip out, making notes disappear and reappear randomly."
msgstr "使对手的放大器翻转出来，做笔记随机消失，重新出现。"

#: GameEngine.py:284
msgid "Switch Controls"
msgstr "开关控制"

#: GameEngine.py:284
msgid "Switches opponent to (or from) lefty mode for a bit!"
msgstr "开关对手（或从）为位左撇子模式！"

#: GameEngine.py:285
msgid "Steal Object"
msgstr "盗对象"

#: GameEngine.py:285
msgid "Steals an object your opponent has."
msgstr "你的对手抢断的对象有。"

#: GameEngine.py:286
msgid "Guitar Tune"
msgstr "吉他曲"

#: GameEngine.py:286
msgid "Makes opponent miss all notes until they play a scale."
msgstr "让对手错过所有笔记，直到他们发挥规模。"

#: GameEngine.py:289
msgid "Score SFX"
msgstr "分数解压"

#: GameEngine.py:289
msgid "Sets whether or not to have Jurgen taunt (or, I suppose, congratulate) you at the end of a song."
msgstr "设置是否有于尔根嘲讽（或者，我想祝贺）在你的一首歌曲结束。"

#: GameEngine.py:290
msgid "GH SP Lights"
msgstr "生长激素警司灯"

#: GameEngine.py:290
msgid "Sets whether to fade images over the starpower bulbs in GH themes when fully lit."
msgstr "设置是否褪色了在生长激素主题的StarPower灯泡图像时完全点燃。"

#: GameEngine.py:291
msgid "RB Small 1x Multiplier"
msgstr "包小1X的乘数"

#: GameEngine.py:291
msgid "When enabled, RB-type themes will have a smaller mult image when the multiplier is at 1x. 'By Theme' leaves it to the theme creator."
msgstr "当启用时，包式的主题将有一个较小的图像时，乘数的MULT在1X是。 '通过主题的叶子它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:292
msgid "Board Speed Mode"
msgstr "董事会速度模式"

#: GameEngine.py:292
#: GameEngine.py:344
msgid "BPM"
msgstr "国际收支手册"

#: GameEngine.py:292
#: GameEngine.py:317
#: GameEngine.py:344
msgid "Difficulty"
msgstr "困难"

#: GameEngine.py:292
#: GameEngine.py:344
msgid "BPM & Diff"
msgstr "国际收支手册及漫射"

#: GameEngine.py:292
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: GameEngine.py:292
msgid "Sets what determines the speed of the scrolling notes."
msgstr "设置什么决定了滚动笔记的速度。"

#: GameEngine.py:293
msgid "Loading Phrases"
msgstr "载入中短语"

#: GameEngine.py:293
msgid "Sets whether or not to use loading phrases while loading a song"
msgstr "设置是否使用短语而载入载入歌曲"

#: GameEngine.py:294
msgid "Effects Display Mode"
msgstr "显示模式的影响"

#: GameEngine.py:294
msgid "Static"
msgstr "静止"

#: GameEngine.py:294
msgid "Animated"
msgstr "热烈"

#: GameEngine.py:294
msgid "Sets whether or not the whammy effect is animated. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "是否夹击下集的动画效果。 （这是受'绩效'树篱）"

#: GameEngine.py:295
msgid "Show Filepath"
msgstr "显示文件路径"

#: GameEngine.py:295
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: GameEngine.py:295
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: GameEngine.py:295
msgid "Sets whether or not to show the filepath of the song."
msgstr "设置是否显示歌曲的文件路径。"

#: GameEngine.py:296
msgid "3D Note Rotation"
msgstr "三维旋转的说明"

#: GameEngine.py:296
msgid "Old"
msgstr "老"

#: GameEngine.py:296
msgid "New"
msgstr "新"

#: GameEngine.py:296
msgid "Sets the manner of 3D Note Rotation."
msgstr "设置三维旋转的方式说明。"

#: GameEngine.py:297
msgid "Show In-Game Text"
msgstr "显示在游戏中的文本"

#: GameEngine.py:297
msgid "Only Note Streaks"
msgstr "只有注意条纹"

#: GameEngine.py:297
msgid "Sets whether or not to show text in-game. This includes note streaks and 'Starpower Ready'. (This is affected by the 'Performance' quickset)"
msgstr "设置是否显示文字游戏。这包括注意条纹和'的StarPower准备'。 （这是受'绩效'树篱）"

#: GameEngine.py:298
msgid "Setlist Display Mode"
msgstr "Setlist显示模式"

#: GameEngine.py:298
msgid "List"
msgstr "表"

#: GameEngine.py:298
msgid "List/CD"
msgstr "列表/光盘"

#: GameEngine.py:298
msgid "Sets the setlist display mode. 'By Theme' lets the theme creator decide."
msgstr "设置setlist显示模式。 '通过主题'让主题创造者决定。"

#: GameEngine.py:299
msgid "Use Subfolders"
msgstr "使用子文件夹"

#: GameEngine.py:299
msgid "List All"
msgstr "列出全部"

#: GameEngine.py:299
msgid "'Normal' allows you to navigate folders. 'List All' places all songs into a single setlist."
msgstr "'正常'，可在浏览文件夹。名单全部'放置到一个单一的setlist所有歌曲。"

#: GameEngine.py:300
msgid "Show Song Type Icons"
msgstr "显示歌曲类型图标"

#: GameEngine.py:300
msgid "Sets whether or not to show icons indicating the song 'type'"
msgstr "设置是否显示图标，显示歌曲的类型'"

#: GameEngine.py:301
msgid "Preload Song Labels"
msgstr "预紧宋标签"

#: GameEngine.py:301
msgid "Sets whether to preload all song labels on load. With large setlists, this option is extremely slow."
msgstr "设置预负荷是否所有的歌曲标签。大setlists，这个选项是非常缓慢。"

#: GameEngine.py:302
msgid "Label Type"
msgstr "标签类型"

#: GameEngine.py:302
msgid "CD Labels"
msgstr "CD标签"

#: GameEngine.py:302
msgid "Album Covers"
msgstr "专辑封面"

#: GameEngine.py:302
msgid "Sets whether to show CD labels or album covers as the art."
msgstr "设置是否显示CD标签或专辑封面的艺术。"

#: GameEngine.py:303
msgid "Rotating CDs"
msgstr "旋转光盘"

#: GameEngine.py:303
msgid "Sets whether or not CDs rotate."
msgstr "无论是否设置光盘旋转。"

#: GameEngine.py:304
msgid "Remember Play Count"
msgstr "记住播放计数"

#: GameEngine.py:304
msgid "Keeps track of how many times you've played each song."
msgstr "不断跟踪多少次你玩过每首歌曲。"

#: GameEngine.py:306
msgid "Show at Song Start"
msgstr "在宋代开始显示"

#: GameEngine.py:306
msgid "Part"
msgstr "部分"

#: GameEngine.py:306
msgid "Sets whether to show a countdown or your name and part at the song's start."
msgstr "设置是否显示在歌曲的开始倒计时，或你的名字和部位。"

#: GameEngine.py:307
msgid "Overdrive Neck"
msgstr "超速领"

#: GameEngine.py:307
msgid "Sets the style of the Overdrive neck. 'Replace' replaces your neck with the special neck, while 'Overlay' lays the neck over top."
msgstr "设置的过驱动颈部风格。 '替换'替换为你的脖子特别的脖子，而'覆盖'奠定了顶部的脖子上。"

#: GameEngine.py:309
msgid "Note Hit Window"
msgstr "注意：点击窗口"

#: GameEngine.py:309
#: GameResultsScene.py:285
msgid "Tightest"
msgstr "严密"

#: GameEngine.py:309
#: GameResultsScene.py:287
msgid "Tight"
msgstr "紧"

#: GameEngine.py:309
#: GameResultsScene.py:289
msgid "Wide"
msgstr "宽"

#: GameEngine.py:309
#: GameResultsScene.py:291
msgid "Widest"
msgstr "最广泛"

#: GameEngine.py:309
msgid "Sets how accurate you need to be while playing."
msgstr "如何准确设置你需要的同时播放。"

#: GameEngine.py:311
msgid "Early Hit Window"
msgstr "早期的命中窗"

#: GameEngine.py:311
msgid "None (RB2)"
msgstr "无（RB2赛车）"

#: GameEngine.py:311
msgid "Half (GH2)"
msgstr "半数（GH2）"

#: GameEngine.py:311
msgid "Full (FoF)"
msgstr "全部（基金中基金）"

#: GameEngine.py:311
msgid "Sets how much time before the note is part of the hit window. 'Auto' uses the MIDI to determine."
msgstr "设置多少时间才说明是打窗口的一部分。 '自动'使用的MIDI决定。"

#: GameEngine.py:312
msgid "Show Detailed Handicap"
msgstr "显示详细差点"

#: GameEngine.py:312
msgid "Shows the handicaps individually on the result screen."
msgstr "显示了障碍个别结果屏幕上。"

#: GameEngine.py:315
msgid "Disable Variable BPM"
msgstr "禁用变的BPM"

#: GameEngine.py:315
msgid "This will disable the use of the Variable BPM logic."
msgstr "这将禁用变BPM的逻辑使用。"

#: GameEngine.py:316
msgid "Sort Direction"
msgstr "排序方向"

#: GameEngine.py:316
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: GameEngine.py:316
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: GameEngine.py:316
msgid "Choose whether to sort in ascending (A-Z) or descending (Z-A) order."
msgstr "选择是否要排序升序（AZ）或降序（杂）命令。"

#: GameEngine.py:317
msgid "Sort Setlist By"
msgstr "通过排序Setlist"

#: GameEngine.py:317
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: GameEngine.py:317
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: GameEngine.py:317
msgid "Times played"
msgstr "时代起"

#: GameEngine.py:317
msgid "Album"
msgstr "相册"

#: GameEngine.py:317
msgid "Genre"
msgstr "类型"

#: GameEngine.py:317
msgid "Year"
msgstr "年"

#: GameEngine.py:317
msgid "Band Difficulty"
msgstr "乐队难度"

#: GameEngine.py:317
msgid "Song Collection"
msgstr "宋集"

#: GameEngine.py:317
msgid "Choose how to sort the setlist by default."
msgstr "选择如何排序的默认setlist。"

#: GameEngine.py:318
msgid "Whammy Changes Sort Order"
msgstr "晦气排序顺序变化"

#: GameEngine.py:318
msgid "When enabled, pressing the whammy bar will change the sort order in the setlist."
msgstr "当启用时，按下夹击栏将更改在setlist排序顺序。"

#: GameEngine.py:319
msgid "Point Of View"
msgstr "角度"

#: GameEngine.py:319
msgid "GH3"
msgstr "植物GH3"

#: GameEngine.py:319
msgid "Rock Rev"
msgstr "冯岩"

#: GameEngine.py:319
msgid "Sets the camera's point of view. Set it to any game, or set it to 'Theme' to leave it to the theme creator."
msgstr "设置相机的观点。将它设置为任何游戏，或将其设置为'主题'离开它的主题创造者。"

#: GameEngine.py:320
msgid "Party Mode Timer"
msgstr "党模式定时器"

#: GameEngine.py:320
msgid "Sets the timer in Party Mode."
msgstr "在党模式设置计时器。"

#: GameEngine.py:321
msgid "Show Setlist Size"
msgstr "显示Setlist尺寸"

#: GameEngine.py:321
msgid "Show the number of songs inside of each setlist."
msgstr "显示每个setlist内的歌曲数目。"

#: GameEngine.py:322
msgid "CD Mode Y-Rotation"
msgstr "CD模式Y型旋转"

#: GameEngine.py:322
#: GameEngine.py:351
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: GameEngine.py:322
msgid "Sets whether or not CDs in the setlist rotate about the Y axis."
msgstr "不论是否在setlist集光盘对Y轴旋转。"

#: GameEngine.py:326
msgid "P1 AI"
msgstr "小一时三十分"

#: GameEngine.py:326
msgid "Enable or disable the player 1 AI"
msgstr "启用或禁用的球员一时三十分"

#: GameEngine.py:327
msgid "P1 AI Personality"
msgstr "小一人工智能人格"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "1. KiD"
msgstr "1。小子"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "2. Stump"
msgstr "2。树墩"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "3. akedRobot"
msgstr "3。 akedRobot"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "4. Q"
msgstr "4。 Q"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "5. MFH"
msgstr "5。恶性纤维组织瘤"

#: GameEngine.py:327
#: GameEngine.py:331
#: GameEngine.py:335
#: GameEngine.py:339
msgid "6. Jurgen"
msgstr "6。于尔根"

#: GameEngine.py:327
msgid "Set the personality of the player 1 AI. The numbers correspond with their skill."
msgstr "设置播放器的个性一时三十分。这些数字符合他们的技能。"

#: GameEngine.py:328
msgid "P1 AI Logic"
msgstr "小一人工智能逻辑"

#: GameEngine.py:328
#: GameEngine.py:332
#: GameEngine.py:336
#: GameEngine.py:340
msgid "Original"
msgstr "原"

#: GameEngine.py:328
#: GameEngine.py:332
#: GameEngine.py:336
#: GameEngine.py:340
msgid "MFH-Early"
msgstr "恶性纤维组织瘤，早期"

#: GameEngine.py:328
#: GameEngine.py:332
#: GameEngine.py:336
#: GameEngine.py:340
msgid "MFH-OnTime1"
msgstr "恶性纤维组织瘤，OnTime1"

#: GameEngine.py:328
#: GameEngine.py:332
#: GameEngine.py:336
#: GameEngine.py:340
msgid "MFH-OnTime2"
msgstr "恶性纤维组织瘤，OnTime2"

#: GameEngine.py:328
msgid "Set the logic used for the player 1 AI. 'Original' cannot handle fast sections. 'MFH-Early' attempts to hit notes as they enter the hit window. 'MFH-OnTime' are implementations that attempt to hit the notes as they happen, like a real player."
msgstr "集的播放器使用的一AI的逻辑。 '原件'不能快速处理的部分。 '恶性纤维组织瘤，早期的企图打注意到他们进入击中窗口。 '恶性纤维组织瘤，龙泰'是实现企图袭击的说明，因为它们发生像一个真正的球员。"

#: GameEngine.py:330
msgid "P2 AI"
msgstr "P2的人工智能"

#: GameEngine.py:330
msgid "Enable or disable the player 2 AI"
msgstr "启用或禁用播放器2人工智能"

#: GameEngine.py:331
msgid "P2 AI Personality"
msgstr "P2的人工智能人格"

#: GameEngine.py:331
msgid "Set the personality of the player 2 AI. The numbers correspond with their skill."
msgstr "设置播放器的人格二时三十分。这些数字符合他们的技能。"

#: GameEngine.py:332
msgid "P2 AI Logic"
msgstr "P2的人工智能逻辑"

#: GameEngine.py:332
msgid "Set the logic used for the player 2 AI. 'Original' cannot handle fast sections. 'MFH-Early' attempts to hit notes as they enter the hit window. 'MFH-OnTime' are implementations that attempt to hit the notes as they happen, like a real player."
msgstr "集的播放器使用的2人工智能的逻辑。 '原件'不能快速处理的部分。 '恶性纤维组织瘤，早期的企图打注意到他们进入击中窗口。 '恶性纤维组织瘤，龙泰'是实现企图袭击的说明，因为它们发生像一个真正的球员。"

#: GameEngine.py:334
msgid "P3 AI"
msgstr "小三时三十分"

#: GameEngine.py:334
msgid "Enable or disable the player 3 AI"
msgstr "启用或禁用球员三时三十分"

#: GameEngine.py:335
msgid "P3 AI Personality"
msgstr "小三艾人格"

#: GameEngine.py:335
msgid "Set the personality of the player 3 AI. The numbers correspond with their skill."
msgstr "设置播放器的人格三时三十分。这些数字符合他们的技能。"

#: GameEngine.py:336
msgid "P3 AI Logic"
msgstr "小三人工智能逻辑"

#: GameEngine.py:336
msgid "Set the logic used for the player 3 AI. 'Original' cannot handle fast sections. 'MFH-Early' attempts to hit notes as they enter the hit window. 'MFH-OnTime' are implementations that attempt to hit the notes as they happen, like a real player."
msgstr "集的播放器使用的3人工智能的逻辑。 '原件'不能快速处理的部分。 '恶性纤维组织瘤，早期的企图打注意到他们进入击中窗口。 '恶性纤维组织瘤，龙泰'是实现企图袭击的说明，因为它们发生像一个真正的球员。"

#: GameEngine.py:338
msgid "P4 AI"
msgstr "小四时三十分"

#: GameEngine.py:338
msgid "Enable or disable the player 4 AI"
msgstr "启用或禁用球员四时三十分"

#: GameEngine.py:339
msgid "P4 AI Personality"
msgstr "P4的人工智能人格"

#: GameEngine.py:339
msgid "Set the personality of the player 4 AI. The numbers correspond with their skill."
msgstr "设置播放器的个性四时三十分。这些数字符合他们的技能。"

#: GameEngine.py:340
msgid "P4 AI Logic"
msgstr "P4的人工智能逻辑"

#: GameEngine.py:340
msgid "Set the logic used for the player 4 AI. 'Original' cannot handle fast sections. 'MFH-Early' attempts to hit notes as they enter the hit window. 'MFH-OnTime' are implementations that attempt to hit the notes as they happen, like a real player."
msgstr "集的播放器使用的4种AI的逻辑。 '原件'不能快速处理的部分。 '恶性纤维组织瘤，早期的企图打注意到他们进入击中窗口。 '恶性纤维组织瘤，龙泰'是实现企图袭击的说明，因为它们发生像一个真正的球员。"

#: GameEngine.py:343
msgid "Lyric Display Mode"
msgstr "抒情显示模式"

#: GameEngine.py:343
msgid "Scrolling"
msgstr "滚动"

#: GameEngine.py:343
msgid "Simple Lines"
msgstr "简单的线条"

#: GameEngine.py:343
msgid "2-Line"
msgstr "2线"

#: GameEngine.py:343
msgid "Sets the display mode for MIDI lyrics. Both 'Simple Lines' and '2-Line' will show as single phrases when playing the vocal part."
msgstr "设置为MIDI歌词显示模式。这两个'简单的线条'和'2线'将显示在播放的声乐部分单一词组。"

#: GameEngine.py:344
msgid "Lyric Speed Mode"
msgstr "抒情速度模式"

#: GameEngine.py:344
msgid "Sets what determines the speed of the scrolling lyrics."
msgstr "设置什么决定了歌词滚动速度。"

#: GameEngine.py:345
msgid "Lyric Speed Percent"
msgstr "抒情速度百分比"

#: GameEngine.py:345
msgid "Sets how quickly lyrics will scroll."
msgstr "集歌词将滚动的速度有多快。"

#: GameEngine.py:351
msgid "Graphical Submenus"
msgstr "图形子菜单"

#: GameEngine.py:351
msgid "Enable or disable the use of graphical submenus."
msgstr "启用或禁用子菜单使用的图形。"

#: GameEngine.py:354
msgid "Crowd Cheers"
msgstr "人群干杯"

#: GameEngine.py:354
msgid "Off (Disabled)"
msgstr "关闭（禁用）"

#: GameEngine.py:354
msgid "During SP Only"
msgstr "只有在警司"

#: GameEngine.py:354
msgid "During SP & Green"
msgstr "在警司及绿色"

#: GameEngine.py:354
msgid "Always On"
msgstr "总是"

#: GameEngine.py:354
msgid "Sets when the crowd will cheer for you (if a crowd.ogg is present). 'During SP' will have them sing along in star power, and 'During SP & Green' will have them cheering both in SP and when your rock meter is above 2/3"
msgstr "当警方将设置为你喝彩（如果crowd.ogg存在）。 '在警司将会有他们一起唱的明星魅力，和'期间警司和格林将在SP他们都欢呼，当你的岩石米以上2 / 3"

#: GameEngine.py:357
msgid "Miss Volume"
msgstr "吴量"

#: GameEngine.py:357
msgid "Set the volume of the active track when you miss a note."
msgstr "设置活动音轨的音量时，你错过一个音符。"

#: GameEngine.py:358
msgid "Single Track Miss"
msgstr "单线小姐"

#: GameEngine.py:358
msgid "When playing a song with only a single track, this sets the volume of the track when you miss a note."
msgstr "当播放只有一个单一的轨道一首歌曲，这设置的音轨的音量当你错过一个音符。"

#: GameEngine.py:359
msgid "Menu Volume"
msgstr "菜单音量"

#: GameEngine.py:359
msgid "Set the volume of the background menu music."
msgstr "设置菜单的背景音乐的音量。"

#: GameEngine.py:361
msgid "Crowd Volume"
msgstr "人群量"

#: GameEngine.py:361
msgid "Set the volume of the crowd."
msgstr "设置的人群数量。"

#: GameEngine.py:363
msgid "Kill Volume"
msgstr "杀卷"

#: GameEngine.py:363
msgid "Sets the volume when using the killswitch."
msgstr "设置音量时使用killswitch。"

#: GameEngine.py:364
msgid "SFX Volume"
msgstr "自解压卷"

#: GameEngine.py:364
msgid "Sets the volume of various sound effects."
msgstr "设置各种声音效果的音量。"

#: GameEngine.py:371
msgid "Cache Song Metadata"
msgstr "宋元数据高速缓存"

#: GameEngine.py:371
msgid "This will allow information about the songs to be stored for quick access later at the cost of a slow first time loading."
msgstr "这将允许有关的歌曲资料，以便日后快速访问存储在一个缓慢的首次装载成本。"

#: GameEngine.py:399
msgid "Sets the overall graphical feel of the game. You can find and download many more at fretsonfire.net"
msgstr "集的整体游戏图形的感觉。你可以找到并下载许多在fretsonfire.net更多"

#: GameEngine.py:404
msgid "Board Speed Percent"
msgstr "董事会速度百分比"

#: GameEngine.py:404
msgid "Sets how quickly note will scroll"
msgstr "设置说明将如何快速滚动"

#: GameEngine.py:405
msgid "No Fail"
msgstr "没有失败"

#: GameEngine.py:405
msgid "Sets whether or not you can fail out of a song."
msgstr "设置您是否可以失败出一首歌曲。"

#: GameEngine.py:409
msgid "Difficulty (Setlist Score)"
msgstr "困难（Setlist分数）"

#: GameEngine.py:409
msgid "Sets the default difficulty displayed in the setlist score."
msgstr "设置默认困难的setlist评分显示。"

#: GameEngine.py:410
msgid "Show Additional Stats"
msgstr "显示其他统计"

#: GameEngine.py:410
msgid "If enabled, additional score information (longest streak, percentage) is displayed on the setlist."
msgstr "如果启用，额外分数信息（最长的连胜纪录，百分比）显示在setlist。"

#: GameEngine.py:412
msgid "Instrument (Setlist Score)"
msgstr "仪表（Setlist分数）"

#: GameEngine.py:412
msgid "Sets the default part displayed in the setlist score."
msgstr "设置默认的一部分在setlist评分显示。"

#: GameEngine.py:674
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片"

#: GameEngine.py:677
#: GameEngine.py:691
msgid "Animated Stage"
msgstr "动画舞台"

#: GameResultsScene.py:121
#: GameResultsScene.py:122
msgid "Co-Op Mode"
msgstr "合作社模式"

#: GameResultsScene.py:124
msgid "settings"
msgstr "设置"

#: GameResultsScene.py:125
msgid "HOPOs"
msgstr "HOPOs"

#: GameResultsScene.py:126
msgid "Hit Window"
msgstr "点击窗口"

#: GameResultsScene.py:127
msgid "Adjusted Score Multiplier:"
msgstr "调整后的分数乘数："

#: GameResultsScene.py:128
msgid "Original Score:"
msgstr "原始分数："

#: GameResultsScene.py:133
#: GameResultsScene.py:140
#: GameResultsScene.py:147
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: GameResultsScene.py:134
msgid "Replay Setlist"
msgstr "重播Setlist"

#: GameResultsScene.py:136
#: GameResultsScene.py:143
#: GameResultsScene.py:150
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: GameResultsScene.py:141
msgid "Replay"
msgstr "重播"

#: GameResultsScene.py:148
msgid "End Setlist"
msgstr "完Setlist"

#: GameResultsScene.py:165
msgid "Relax, it was an excellent show."
msgstr "放松，这是一个很好的证明。"

#: GameResultsScene.py:167
msgid "Truly Amazing!"
msgstr "太不可思议了！"

#: GameResultsScene.py:169
msgid "Thanks for playing!"
msgstr "感谢您的参与！"

#: GameResultsScene.py:171
msgid "One more song can't hurt!"
msgstr "还有一首歌曲不能伤害！"

#: GameResultsScene.py:173
msgid "What an amazing performance!"
msgstr "这是多么惊人的业绩！"

#: GameResultsScene.py:175
msgid "That's how it's done!"
msgstr "这是如何做！"

#: GameResultsScene.py:248
msgid "GH2 Sloppy"
msgstr "GH2邋遢"

#: GameResultsScene.py:258
msgid "New System"
msgstr "新体系"

#: GameResultsScene.py:573
#, python-format
msgid "%d points is a new high score! Enter your name:"
msgstr "%d点是一个新的高分！输入您的姓名："

#: GameResultsScene.py:1297
#, python-format
msgid "%s High Scores for %s"
msgstr "%s为%s高分"

#: GameResultsScene.py:1299
#, python-format
msgid "%s High Scores"
msgstr "%s高分"

#: GameResultsScene.py:1305
#, python-format
msgid "Difficulty: %s"
msgstr "难度：%s"

#: GameResultsScene.py:1367
msgid "Uploading Scores..."
msgstr "上传成绩..."

#: GameResultsScene.py:1372
msgid "Scores uploaded!"
msgstr "成绩上传！"

#: GameResultsScene.py:1376
msgid "Your highscore ranks"
msgstr "您的排行榜排名"

#: GameResultsScene.py:1377
msgid "on the world starpower chart!"
msgstr "对世界的StarPower图！"

#: GameResultsScene.py:1380
msgid "but your rank is unknown."
msgstr "但您的排名是未知的。"

#: GameResultsScene.py:1383
msgid "but there was no new highscore."
msgstr "但没有新的排行榜。"

#: GameResultsScene.py:1386
msgid "Score upload failed!  World charts may be down."
msgstr "分数上传失败！世界图表可能下降。"

#: GuitarScene.py:82
#: GuitarScene.py:83
msgid "Initializing..."
msgstr "初始化..."

#: GuitarScene.py:497
msgid "KiD"
msgstr "小子"

#: GuitarScene.py:497
msgid "Stump"
msgstr "树墩"

#: GuitarScene.py:497
msgid "AkedRobot"
msgstr "AkedRobot"

#: GuitarScene.py:497
msgid "Q"
msgstr "Q"

#: GuitarScene.py:497
msgid "MFH"
msgstr "恶性纤维组织瘤"

#: GuitarScene.py:497
msgid "Jurgen"
msgstr "于尔根"

#: GuitarScene.py:504
msgid "Broken String"
msgstr "断线"

#: GuitarScene.py:506
msgid "Powerup Steal"
msgstr "上电盗"

#: GuitarScene.py:510
#, python-format
msgid "%d Note Streak"
msgstr "%d注雷克"

#: GuitarScene.py:511
#, python-format
msgid "%d Phrase Streak"
msgstr "%d短语雷克"

#: GuitarScene.py:512
#, python-format
msgid "%s Ready"
msgstr "%s就绪"

#: GuitarScene.py:513
#, python-format
msgid "Activate %s!"
msgstr "激活%s！"

#: GuitarScene.py:514
msgid "You Failed"
msgstr "你失败"

#: GuitarScene.py:515
#, python-format
msgid "%s is here"
msgstr "%s在这里"

#: GuitarScene.py:516
#, python-format
msgid "%s was here"
msgstr "%s在这里"

#: GuitarScene.py:517
msgid "% Complete"
msgstr "％完成"

#: GuitarScene.py:518
#: GuitarScene.py:5839
msgid "HOPO"
msgstr "湖浦"

#: GuitarScene.py:519
#: GuitarScene.py:5809
#: GuitarScene.py:5818
msgid "COMPLETED"
msgstr "已完成"

#: GuitarScene.py:520
#: GuitarScene.py:5811
#: GuitarScene.py:5827
msgid " % ON "
msgstr "％的"

#: GuitarScene.py:521
msgid "BASS GROOVE"
msgstr "低音槽"

#: GuitarScene.py:522
msgid "Bass Groove:"
msgstr "巴斯沟："

#: GuitarScene.py:523
msgid "Handicap"
msgstr "困难"

#: GuitarScene.py:524
msgid "Avg"
msgstr "平均"

#: GuitarScene.py:525
msgid "Very Late"
msgstr "很晚"

#: GuitarScene.py:526
msgid "Late"
msgstr "晚"

#: GuitarScene.py:527
msgid "Slightly Late"
msgstr "略晚"

#: GuitarScene.py:528
msgid "-Excellent!"
msgstr "，好极了！"

#: GuitarScene.py:529
msgid "Perfect!!"
msgstr "完美！"

#: GuitarScene.py:530
msgid "+Excellent!"
msgstr "+好极了！"

#: GuitarScene.py:531
msgid "Slightly Early"
msgstr "略早"

#: GuitarScene.py:534
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: GuitarScene.py:535
msgid "Solo!"
msgstr "单独！"

#: GuitarScene.py:536
msgid "Perfect Solo!"
msgstr "完美单独！"

#: GuitarScene.py:537
msgid "Awesome Solo!"
msgstr "真棒单独！"

#: GuitarScene.py:538
msgid "Great Solo!"
msgstr "伟大的独奏！"

#: GuitarScene.py:539
msgid "Good Solo!"
msgstr "好单独！"

#: GuitarScene.py:540
msgid "Solid Solo!"
msgstr "固体单独！"

#: GuitarScene.py:541
msgid "Okay Solo"
msgstr "好吧单独"

#: GuitarScene.py:542
msgid "Messy Solo"
msgstr "凌乱单独"

#: GuitarScene.py:543
msgid "pts"
msgstr "积分"

#: GuitarScene.py:544
msgid "Get Ready to Rock"
msgstr "准备好摇滚"

#: GuitarScene.py:545
msgid "as made famous by"
msgstr "为把著名的"

#: GuitarScene.py:546
msgid "by "
msgstr "由"

#: GuitarScene.py:547
msgid " fretted by "
msgstr "由担忧"

#: GuitarScene.py:890
msgid "Loading Song..."
msgstr "载入中歌..."

#: GuitarScene.py:900
msgid "Preparing Note Phrases..."
msgstr "准备注意短语..."

#: GuitarScene.py:1401
msgid "Loading Graphics..."
msgstr "载入图形..."

#: GuitarScene.py:1615
msgid "         RESUME"
msgstr "简历"

#: GuitarScene.py:1616
msgid "        RESTART"
msgstr "再启动"

#: GuitarScene.py:1618
msgid "       PRACTICE"
msgstr "实践"

#: GuitarScene.py:1619
msgid "        OPTIONS"
msgstr "选项"

#: GuitarScene.py:1620
#: GuitarScene.py:1629
msgid "           QUIT"
msgstr "退出"

#: GuitarScene.py:1624
msgid "        RESUME"
msgstr "简历"

#: GuitarScene.py:1625
msgid "       RESTART"
msgstr "再启动"

#: GuitarScene.py:1627
msgid "      END SONG"
msgstr "完宋"

#: GuitarScene.py:1628
msgid "       OPTIONS"
msgstr "选项"

#: GuitarScene.py:1634
#: GuitarScene.py:1641
msgid "RETRY SONG"
msgstr "宋重试"

#: GuitarScene.py:1635
msgid "  PRACTICE"
msgstr "实践"

#: GuitarScene.py:1636
#: GuitarScene.py:1642
#: GuitarScene.py:1706
#: GuitarScene.py:1713
msgid " NEW SONG"
msgstr "新歌"

#: GuitarScene.py:1637
#: GuitarScene.py:1643
msgid "     QUIT"
msgstr "退出"

#: GuitarScene.py:1650
#: GuitarScene.py:1659
msgid "  Resume"
msgstr "简历"

#: GuitarScene.py:1651
#: GuitarScene.py:1660
msgid "  Start Over"
msgstr "重新开始"

#: GuitarScene.py:1652
#: GuitarScene.py:1661
msgid "  Change Song"
msgstr "宋变化"

#: GuitarScene.py:1653
msgid "  Practice"
msgstr "实践"

#: GuitarScene.py:1654
#: GuitarScene.py:1663
msgid "  Settings"
msgstr "设置"

#: GuitarScene.py:1655
#: GuitarScene.py:1664
msgid "  Quit to Main Menu"
msgstr "退出到主菜单"

#: GuitarScene.py:1662
msgid "  End Song"
msgstr "宋完"

#: GuitarScene.py:1669
#: GuitarScene.py:1676
msgid " Try Again?"
msgstr "再试一次？"

#: GuitarScene.py:1670
#: GuitarScene.py:1677
msgid "  Give Up?"
msgstr "放弃？"

#: GuitarScene.py:1671
msgid "  Practice?"
msgstr "实践？"

#: GuitarScene.py:1672
#: GuitarScene.py:1678
msgid "Quit to Main"
msgstr "退出到主"

#: GuitarScene.py:1686
#: GuitarScene.py:1695
msgid "   RESUME"
msgstr "简历"

#: GuitarScene.py:1687
#: GuitarScene.py:1696
msgid "   RESTART"
msgstr "再启动"

#: GuitarScene.py:1688
#: GuitarScene.py:1697
msgid "   CHANGE SONG"
msgstr "宋变化"

#: GuitarScene.py:1689
msgid "   PRACTICE"
msgstr "实践"

#: GuitarScene.py:1690
#: GuitarScene.py:1699
msgid "   SETTINGS"
msgstr "设置"

#: GuitarScene.py:1691
#: GuitarScene.py:1700
msgid "   QUIT"
msgstr "退出"

#: GuitarScene.py:1698
msgid "   END SONG"
msgstr "完宋"

#: GuitarScene.py:1705
#: GuitarScene.py:1712
msgid " RETRY"
msgstr "重试"

#: GuitarScene.py:1707
msgid " PRACTICE"
msgstr "实践"

#: GuitarScene.py:1708
#: GuitarScene.py:1714
msgid " QUIT"
msgstr "退出"

#: GuitarScene.py:6488
#, python-format
msgid "FPS: %.2f"
msgstr "医科：%.2f"

#: Language.py:62
msgid "Language"
msgstr "语"

#: Language.py:62
msgid "Change the game language!"
msgstr "更改游戏的语言！"

#: Lobby.py:39
#: MainMenu.py:294
msgid "Your controls are not properly set up for this mode. Please check your settings."
msgstr "您的控件没有正确建立这种模式。请检查您的设置。"

#: Lobby.py:43
msgid "World error. Please try again."
msgstr "世界错误。请再试一次。"

#: Lobby.py:167
msgid "Choose Your Character"
msgstr "选择你的性格"

#: Lobby.py:168
#: Lobby.py:750
#, python-format
msgid "Player %d"
msgstr "播放器%d"

#: Lobby.py:170
msgid "Regular Drums"
msgstr "经常鼓"

#: Lobby.py:170
msgid "Flipped Drums"
msgstr "翻转鼓"

#: Lobby.py:171
msgid "Pedal-Using"
msgstr "脚踏使用"

#: Lobby.py:171
msgid "Footless"
msgstr "无基础"

#: Lobby.py:172
msgid "Assist Mode Off"
msgstr "协助模式关闭"

#: Lobby.py:172
#: Lobby.py:503
#: Player.py:211
msgid "Easy Assist"
msgstr "易协助"

#: Lobby.py:172
#: Lobby.py:503
#: Player.py:211
msgid "Medium Assist"
msgstr "中等协助"

#: Lobby.py:173
msgid "Chordmaster"
msgstr "Chordmaster"

#: Lobby.py:173
msgid "Two Notes Max"
msgstr "最大的两个注释"

#: Lobby.py:174
msgid "Information:"
msgstr "信息："

#: Lobby.py:188
msgid "Create New Player"
msgstr "创建新的播放器"

#: Lobby.py:188
msgid "Saved Characters"
msgstr "保存汉字"

#: Lobby.py:502
#: Player.py:207
msgid "Default Neck"
msgstr "默认领"

#: Lobby.py:502
#: Player.py:207
msgid "Theme Neck"
msgstr "主题领"

#: Lobby.py:502
msgid "Select a Neck"
msgstr "选择一个领"

#: Lobby.py:504
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: Lobby.py:504
msgid "Name your character!"
msgstr "你的角色名！"

#: Lobby.py:505
#: Player.py:208
msgid "Lefty Mode"
msgstr "左撇子模式"

#: Lobby.py:505
msgid "Flip the guitar frets for left-handed playing!"
msgstr "翻转吉他品位的左手打！"

#: Lobby.py:506
#: Player.py:209
msgid "Drum Flip"
msgstr "滚筒翻转"

#: Lobby.py:506
msgid "Flip the drum sounds - snare becomes crash, and so on"
msgstr "翻转鼓的声音 - 网罗成为崩溃，等等"

#: Lobby.py:507
msgid "Auto-Kick Bass"
msgstr "自动踢低音"

#: Lobby.py:507
msgid "Feet uncooperative? Broke your pedal? Not to worry!"
msgstr "脚不合作？打破你的踏板？不用担心！"

#: Lobby.py:508
#: Player.py:211
msgid "Assist Mode"
msgstr "协助模式"

#: Lobby.py:508
msgid "Play hard and expert, even when you're not that good!"
msgstr "播放硬盘和专家，即使你不是好！"

#: Lobby.py:509
#: Player.py:190
#: Player.py:210
msgid "Two-Chord Max"
msgstr "双和弦最大"

#: Lobby.py:509
msgid "For those still playing with uncooperative keyboards."
msgstr "对于那些仍然不合作键盘玩。"

#: Lobby.py:510
msgid "Give the endless procession of notes a bit of flair!"
msgstr "给人以无尽的游行注意到位的天赋！"

#: Lobby.py:511
msgid "Upload Name"
msgstr "上传名称"

#: Lobby.py:511
msgid "To the internet, you are GUITARGOD23047124!"
msgstr "到互联网，你GUITARGOD23047124！"

#: Lobby.py:512
msgid "Choose Avatar"
msgstr "选择头像"

#: Lobby.py:512
msgid "A 256x256 window into your soul."
msgstr "阿进你的灵魂256x256的窗口。"

#: Lobby.py:513
msgid "Delete Character"
msgstr "删除字符"

#: Lobby.py:513
msgid "Quitter."
msgstr "基特。"

#: Lobby.py:514
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Lobby.py:514
msgid "All finished? Let's do this thing!"
msgstr "全部完成了吗？让我们做这件事情！"

#: Lobby.py:549
msgid "Are you sure you want to delete this player?"
msgstr "你确定要删除此播放器？"

#: Lobby.py:560
msgid "That is a terrible name. Choose something not 'default'"
msgstr "这是一个可怕的名字。选择一些不是'默认'"

#: Lobby.py:575
msgid "That name already exists!"
msgstr "该名称已经存在！"

#: Lobby.py:577
msgid "Please enter a name!"
msgstr "请输入一个名字！"

#: MainMenu.py:150
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: MainMenu.py:151
msgid "Practice"
msgstr "实践"

#: MainMenu.py:165
msgid "Face-Off"
msgstr "摊牌"

#: MainMenu.py:166
msgid "Pro Face-Off"
msgstr "临摊牌"

#: MainMenu.py:167
msgid "Party Mode"
msgstr "党模式"

#: MainMenu.py:168
msgid "FoFiX Co-Op"
msgstr "FoFiX合作作品"

#: MainMenu.py:169
msgid "RB Co-Op"
msgstr "包合作作品"

#: MainMenu.py:170
msgid "GH Co-Op"
msgstr "生长激素合作作品"

#: MainMenu.py:171
msgid "GH Battle"
msgstr "生长激素战役"

#: MainMenu.py:188
msgid "Solo Tour"
msgstr "单独旅行"

#: MainMenu.py:189
msgid "Quickplay"
msgstr "QuickPlay的"

#: MainMenu.py:236
#, python-format
msgid "This binary release is being run from a %(currentVcs)s working copy. This is not the correct way to run FoFiX from %(currentVcs)s. Please see one of the following web pages to set your %(currentVcs)s working copy up correctly:"
msgstr "这是正在运行的二进制版本从%(currentVcs)s工作副本。这是不正确的方式来运行由%(currentVcs)s FoFiX。请参阅以下网页一来设置你的%(currentVcs)s工作拷贝正确："

#: MainMenu.py:240
#, python-format
msgid "This binary was built from a %(buildVcs)s working copy but is not running from one. The FoFiX Team will not provide any support whatsoever for this binary. Please see the following site for official binary releases:"
msgstr "这个二进制建于一%(buildVcs)s工作拷贝，但不能从一个运行。该FoFiX小组不会提供任何支持这一二进制任何责任。请参阅官方二进制发布的下列网站："

#: MainMenu.py:312
msgid "No tutorials found!"
msgstr "教程没有找到！"

#: Microphone.py:50
msgid "[Default Microphone]"
msgstr "[默认麦克风]"

#: Microphone.py:183
msgid "[Microphones not supported]"
msgstr "[话筒不支持]"

#: Player.py:169
msgid "Name your controller."
msgstr "命名您的控制器。"

#: Player.py:170
msgid "Move left"
msgstr "向左移动"

#: Player.py:171
msgid "Move right"
msgstr "向右移动"

#: Player.py:172
msgid "Move up"
msgstr "升级"

#: Player.py:173
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: Player.py:174
msgid "Pick"
msgstr "选择"

#: Player.py:175
msgid "Secondary Pick"
msgstr "二次选择"

#: Player.py:175
msgid "Bass Drum 2"
msgstr "低音鼓2"

#: Player.py:181
msgid "Solo Fret #1"
msgstr "单独弗雷＃1"

#: Player.py:181
msgid "Solo Key"
msgstr "单独的关键"

#: Player.py:181
#: Player.py:196
msgid "Analog Slider"
msgstr "模拟滑块"

#: Player.py:182
msgid "Solo Fret #2"
msgstr "单独弗雷＃2"

#: Player.py:183
msgid "Solo Fret #3"
msgstr "单独弗雷＃3"

#: Player.py:184
msgid "Solo Fret #4"
msgstr "单独弗雷＃4"

#: Player.py:185
msgid "Solo Fret #5"
msgstr "单独弗雷＃5"

#: Player.py:186
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Player.py:187
msgid "StarPower"
msgstr "的StarPower"

#: Player.py:190
msgid "When enabled, the highest notes in large note chords are auto-played."
msgstr "当启用时，在很大程度上说明和弦最高的票据自动播放。"

#: Player.py:191
msgid "Controller Type"
msgstr "控制器类型"

#: Player.py:191
msgid "Standard Guitar"
msgstr "标准的吉他"

#: Player.py:191
msgid "Solo Shift Guitar"
msgstr "移吉他独奏"

#: Player.py:191
msgid "Drum Set (4-Drum)"
msgstr "鼓组（4 -鼓）"

#: Player.py:191
msgid "Analog Slide Guitar"
msgstr "模拟吉他幻灯片"

#: Player.py:191
msgid "Microphone"
msgstr "麦克风"

#: Player.py:191
msgid "'Standard Guitar' is for keyboards and pre-WT GH-series guitars. 'Solo Shift Guitar' is for RB-series guitars and keyboards who want to use a shift key for solo frets. 'Analog Slide Guitar' is for guitars with an analog slider bar."
msgstr "'标准吉他'是对键盘和预小波生长激素系列吉他。 '吉他独奏移'是包系列吉他和键盘谁想要使用独奏烦恼转变的关键。 '模拟幻灯片吉他'是一个模拟滑杆的吉他。"

#: Player.py:192
msgid "Analog SP"
msgstr "模拟警司"

#: Player.py:192
msgid "Enables analog SP (as in the XBOX Xplorer controller.)"
msgstr "为使模拟警司在Xbox Xplorer控制器（。）"

#: Player.py:193
msgid "Analog SP Threshold"
msgstr "模拟警司阈值"

#: Player.py:193
msgid "Sets a threshold level for activating SP in analog mode."
msgstr "在模拟模式的激活警司设置一个阈值水平。"

#: Player.py:194
msgid "Analog SP Sensitivity"
msgstr "模拟警司灵敏度"

#: Player.py:194
msgid "Sets the sensitivity for activating SP in analog mode."
msgstr "在模拟模式下的激活警司设置灵敏度。"

#: Player.py:195
msgid "Analog Drums"
msgstr "模拟鼓"

#: Player.py:195
#: Player.py:197
msgid "PS2/PS3/Wii"
msgstr "PS2/PS3/Wii"

#: Player.py:195
#: Player.py:197
msgid "XBOX"
msgstr "的XBOX"

#: Player.py:195
#: Player.py:197
msgid "XBOX Inv."
msgstr "的XBOX智富。"

#: Player.py:195
msgid "Enables analog drums as in RB2 and GH drumsets."
msgstr "在RB2赛车和生长激素drumsets启用模拟鼓。"

#: Player.py:196
msgid "Inverted"
msgstr "倒"

#: Player.py:196
msgid "Experimental testing for the analog slide mode."
msgstr "模拟实验测试幻灯片模式。"

#: Player.py:197
msgid "Analog Effects"
msgstr "模拟效果"

#: Player.py:197
msgid "Enables analog whammy bar. Set to the system your controller was designed for."
msgstr "启用模拟晦气吧。设置为您的控制器，设计了系统。"

#: Player.py:198
msgid "Sound FX Switch"
msgstr "声音效果开关"

#: Player.py:198
msgid "Switch"
msgstr "开关"

#: Player.py:198
msgid "Cycle"
msgstr "循环"

#: Player.py:199
msgid "Microphone Device"
msgstr "麦克风装置"

#: Player.py:200
msgid "Tap Sensitivity"
msgstr "塔灵敏度"

#: Player.py:200
msgid "Sets how sensitive the microphone is to being tapped."
msgstr "如何设置麦克风是敏感的被挖掘。"

#: Player.py:201
msgid "Passthrough Volume"
msgstr "直通体积"

#: Player.py:201
msgid "Sets how loud you hear yourself singing."
msgstr "如何设置你听到自己大声唱歌。"

#: Player.py:207
msgid "Neck Type"
msgstr "颈型"

#: Player.py:207
msgid "Specific Neck"
msgstr "具体领"

#: Player.py:212
msgid "Auto Kick"
msgstr "自动踢"

#: Player.py:385
msgid "Default Drum"
msgstr "默认鼓"

#: Player.py:390
#, python-format
msgid "Controller %d"
msgstr "控制器%d"

#: Player.py:391
#, python-format
msgid "Select the controller for slot %d"
msgstr "选择%d控制器的插槽"

#: Player.py:754
#, python-format
msgid "%s conflicts with %s"
msgstr "%s与%s的冲突"

#: Player.py:842
#, python-format
msgid "This key conflicts with the following keys: %s"
msgstr "用下面的键此键冲突：%s"

#: Scorekeeper.py:30
msgid "Auto Kick Bass"
msgstr "自动踢低音"

#: Scorekeeper.py:30
msgid "Medium Assist Mode"
msgstr "中等协助模式"

#: Scorekeeper.py:30
msgid "Easy Assist Mode"
msgstr "易协助模式"

#: Scorekeeper.py:30
msgid "Jurgen Played!"
msgstr "于尔根赛！"

#: Scorekeeper.py:31
msgid "Effects Saved SP"
msgstr "警司保存的影响"

#: Scorekeeper.py:31
msgid "All Tapping"
msgstr "所有攻丝"

#: Scorekeeper.py:31
msgid "HOPO Frequency: Most"
msgstr "湖浦频率：大多数"

#: Scorekeeper.py:31
msgid "HOPO Frequency: Even More"
msgstr "湖浦频率：更为"

#: Scorekeeper.py:32
msgid "HOPO Frequency: More"
msgstr "湖浦频率：更多"

#: Scorekeeper.py:32
msgid "HOPO Frequency: Less"
msgstr "湖浦频率：减"

#: Scorekeeper.py:32
msgid "HOPO Frequency: Least"
msgstr "湖浦频率：最不"

#: Scorekeeper.py:32
msgid "HOPO Disabled!"
msgstr "湖浦残疾人！"

#: Scorekeeper.py:33
msgid "Hit Window: Tightest!"
msgstr "点击窗口：严密！"

#: Scorekeeper.py:33
msgid "Hit Window: Tight!"
msgstr "点击窗口：紧！"

#: Scorekeeper.py:33
msgid "Hit Window: Wider"
msgstr "点击窗口：广泛"

#: Scorekeeper.py:33
msgid "Hit Window: Widest"
msgstr "点击窗口：最广泛的"

#: Scorekeeper.py:34
msgid "Two Note Chords"
msgstr "两注和弦"

#: Scorekeeper.py:34
msgid "No Fail Mode"
msgstr "没有失败模式"

#: Scorekeeper.py:34
msgid "Sloppy Mode!"
msgstr "草率的方式！"

#: Scorekeeper.py:35
msgid "Song Slowdown"
msgstr "宋放缓"

#: Scorekeeper.py:35
msgid "Early Hit Window Adjustment"
msgstr "早期的命中窗口调整"

#: Settings.py:250
#, python-format
msgid "Press a key for '%s' or hold Escape to disable."
msgstr "按一个键为'%s'或持有逃逸禁用。"

#: Settings.py:252
#, python-format
msgid "Press a key for '%s' or hold Escape to cancel."
msgstr "按一个键为'%s'或持有逃逸取消。"

#: Settings.py:302
msgid "No Controllers Found."
msgstr "没有找到控制器。"

#: Settings.py:350
msgid "Are you sure you want to delete this controller?"
msgstr "你确定要删除此控制器？"

#: Settings.py:374
msgid "Please name your controller"
msgstr "请命名您的控制器"

#: Settings.py:376
#: Settings.py:626
msgid "That name is already taken."
msgstr "该名称已被使用。"

#: Settings.py:378
#: Settings.py:628
msgid "Canceled."
msgstr "取消。"

#: Settings.py:450
#: Settings.py:487
#: Settings.py:517
#: Settings.py:546
#: Settings.py:584
#: Settings.py:612
msgid "Rename Controller"
msgstr "重命名控制器"

#: Settings.py:473
msgid "Press the solo shift key. Be sure to assign the frets first! Hold Escape to cancel."
msgstr "按shift键独奏。一定要分配烦恼第一！持有逃逸取消。"

#: Settings.py:569
msgid "Press the highest fret on the slider. Hold Escape to cancel."
msgstr "按最高烦恼的滑块。持有逃逸取消。"

#: Settings.py:624
msgid "Please rename your controller"
msgstr "请重命名您的控制器"

#: Settings.py:752
msgid "Battle Objects"
msgstr "作战对象"

#: Settings.py:752
msgid "Set which objects can appear in Battle Mode"
msgstr "设置哪些对象可以出现在对战模式"

#: Settings.py:767
msgid "Advanced Gameplay Settings"
msgstr "先进的游戏性设置"

#: Settings.py:767
msgid "Set advanced gameplay settings that affect the game rules."
msgstr "设置高级游戏设置，影响游戏规则。"

#: Settings.py:768
msgid "Vocal Mode Settings"
msgstr "声乐模式设置"

#: Settings.py:768
msgid "Change settings that affect lyrics and in-game vocals."
msgstr "更改设置影响的歌词和游戏中的人声。"

#: Settings.py:769
msgid "HO/PO Settings"
msgstr "何/婆设置"

#: Settings.py:769
msgid "Change settings that affect hammer-ons and pull-offs (HO/PO)."
msgstr "更改设置影响锤组件和拉起飞（何/ PO）的。"

#: Settings.py:770
msgid "Battle Settings"
msgstr "战役设定"

#: Settings.py:770
msgid "Change settings that affect battle mode."
msgstr "更改设置影响战斗模式。"

#: Settings.py:776
#: Settings.py:1218
msgid "Test Controller 1"
msgstr "测试控制器1"

#: Settings.py:776
#: Settings.py:1218
msgid "Test the controller configured for slot 1."
msgstr "试验插槽1配置的控制器。"

#: Settings.py:777
#: Settings.py:1219
msgid "Test Controller 2"
msgstr "测试控制器2"

#: Settings.py:777
#: Settings.py:1219
msgid "Test the controller configured for slot 2."
msgstr "试验槽2配置的控制器。"

#: Settings.py:778
#: Settings.py:1220
msgid "Test Controller 3"
msgstr "测试控制器3"

#: Settings.py:778
#: Settings.py:1220
msgid "Test the controller configured for slot 3."
msgstr "试验槽3配置的控制器。"

#: Settings.py:779
#: Settings.py:1221
msgid "Test Controller 4"
msgstr "测试控制器4"

#: Settings.py:779
#: Settings.py:1221
msgid "Test the controller configured for slot 4."
msgstr "试验槽4配置的控制器。"

#: Settings.py:818
msgid "More Effects"
msgstr "更多效果"

#: Settings.py:818
msgid "Change the settings of the shader system."
msgstr "更改系统设置的着色。"

#: Settings.py:834
msgid "Change Neck Transparency"
msgstr "更改颈部透明"

#: Settings.py:834
msgid "Change the transparency of the various in-game necks."
msgstr "更改各种游戏中的脖子透明度。"

#: Settings.py:847
msgid "Theme Display Settings"
msgstr "主题显示设置"

#: Settings.py:847
msgid "Change settings that only affect certain theme types."
msgstr "更改设置只影响某些类型的主题。"

#: Settings.py:866
#: Settings.py:1239
msgid "Video Resolution"
msgstr "视频分辨率"

#: Settings.py:866
#: Settings.py:1239
msgid "Set the resolution of the game. In windowed mode, higher values mean a larger screen."
msgstr "设置游戏分辨率。在窗口模式，值越高意味着更大的屏幕。"

#: Settings.py:873
msgid "Stages Options"
msgstr "阶段选项"

#: Settings.py:873
msgid "Change settings related to the in-game background."
msgstr "有关在游戏中的背景更改设置。"

#: Settings.py:874
#: Settings.py:1246
msgid "Choose Default Neck >"
msgstr "选择默认领>"

#: Settings.py:874
#: Settings.py:1246
msgid "Choose your default neck. You still have to choose which neck you use for your character in the character select screen."
msgstr "选择默认的脖子。您还必须选择你的颈部为您在字符选择屏幕上的使用。"

#: Settings.py:875
msgid "Fretboard Settings"
msgstr "编曲设置"

#: Settings.py:875
msgid "Change settings related to the fretboard."
msgstr "相关的编曲更改设置。"

#: Settings.py:876
#: Settings.py:1247
msgid "In-Game Display Settings"
msgstr "游戏中的显示设置"

#: Settings.py:876
#: Settings.py:1247
msgid "Change what and where things appear in-game."
msgstr "改变什么，在哪里的东西出现在游戏中。"

#: Settings.py:877
msgid "Advanced Video Settings"
msgstr "先进的视频设置"

#: Settings.py:877
msgid "Change advanced video settings."
msgstr "更改高级视频设置。"

#: Settings.py:905
#: Settings.py:1266
msgid "Volume Settings"
msgstr "音量设置"

#: Settings.py:905
#: Settings.py:1266
msgid "Change the volume of game sounds."
msgstr "更改游戏声音的音量。"

#: Settings.py:914
msgid "Advanced Audio Settings"
msgstr "先进的音频设置"

#: Settings.py:914
msgid "Change advanced audio settings."
msgstr "更改高级音频设置。"

#: Settings.py:956
#: Settings.py:1281
msgid "Change Setlist Path >"
msgstr "更改Setlist路径>"

#: Settings.py:956
#: Settings.py:1281
msgid "Set the path to a folder named 'songs' that contains your songs."
msgstr "设置路径到一个文件夹名为'歌曲'，它包含你的歌曲。"

#: Settings.py:988
msgid "Debug Settings"
msgstr "调试设置"

#: Settings.py:988
msgid "Settings for coders to debug. Probably not worth changing."
msgstr "编码器的设置进行调试。也许不值得改变。"

#: Settings.py:989
msgid "Log Settings"
msgstr "日志设置"

#: Settings.py:989
msgid "Adds junk information to the logfile. Probably not useful in bug reports."
msgstr "添加垃圾信息到日志文件。大概不会有用的错误报告。"

#: Settings.py:994
msgid "AI Settings"
msgstr "人工智能设置"

#: Settings.py:994
msgid "Change the settings of the AI"
msgstr "更改设置的人工智能"

#: Settings.py:1003
#: Settings.py:1356
msgid "Mod settings"
msgstr "国防部设置"

#: Settings.py:1003
#: Settings.py:1356
msgid "Enable or disable any mods you have installed."
msgstr "启用或禁用任何MODS的你已安装。"

#: Settings.py:1008
#: Settings.py:1298
msgid "Gameplay Settings"
msgstr "游戏设置"

#: Settings.py:1008
#: Settings.py:1298
msgid "Settings that affect the rules of the game."
msgstr "设置影响了游戏规则。"

#: Settings.py:1009
#: Settings.py:1299
msgid "Control Settings"
msgstr "控制设置"

#: Settings.py:1009
#: Settings.py:1299
msgid "Create, delete, and edit your controls."
msgstr "创建，删除和编辑您的控件。"

#: Settings.py:1010
#: Settings.py:1300
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: Settings.py:1010
#: Settings.py:1300
msgid "Theme, neck, resolution, etc."
msgstr "主题，颈部，分辨率等"

#: Settings.py:1011
#: Settings.py:1301
msgid "Audio Settings"
msgstr "音频设置"

#: Settings.py:1011
#: Settings.py:1301
msgid "Volume controls, etc."
msgstr "音量控制等"

#: Settings.py:1012
#: Settings.py:1302
msgid "Setlist Settings"
msgstr "Setlist设置"

#: Settings.py:1012
#: Settings.py:1302
msgid "Settings that affect the setlist."
msgstr "设置影响setlist。"

#: Settings.py:1013
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: Settings.py:1013
msgid "Settings that probably don't need to be changed."
msgstr "设置也许并不需要改变。"

#: Settings.py:1014
#: Settings.py:1303
msgid "Mods, Cheats, AI"
msgstr "牛津大学文学士学位，秘籍，人工智能"

#: Settings.py:1014
#: Settings.py:1303
msgid "Set Jurgen to play for you, or other cheats."
msgstr "设置于尔根打你的，或其他欺骗。"

#: Settings.py:1015
#: Settings.py:1304
#, python-format
msgid "%s Credits"
msgstr "%s积分"

#: Settings.py:1015
#: Settings.py:1304
msgid "See who made this game."
msgstr "检视谁做了这个游戏。"

#: Settings.py:1016
#: Settings.py:1305
msgid "Quickset"
msgstr "奎克塞特"

#: Settings.py:1016
#: Settings.py:1305
msgid "A quick way to set many advanced settings."
msgstr "一个快速的方法来设置许多高级设置。"

#: Settings.py:1017
msgid "Hide Advanced Options"
msgstr "隐藏高级选项"

#: Settings.py:1047
#: Settings.py:1320
msgid "FoFiX needs to restart to apply setting changes."
msgstr "FoFiX需要重新启动应用设置更改。"

#: Settings.py:1066
#: Settings.py:1328
msgid "Test Controls"
msgstr "测试控件"

#: Settings.py:1066
#: Settings.py:1328
msgid "Go here to test your controllers."
msgstr "转到这里来测试您的控制器。"

#: Settings.py:1071
#: Settings.py:1333
msgid "New Controller"
msgstr "新型控制器"

#: Settings.py:1071
#: Settings.py:1333
msgid "Create a new controller to use."
msgstr "创建一个新的控制器使用。"

#: Settings.py:1072
#: Settings.py:1334
msgid "Edit Controller"
msgstr "编辑控制器"

#: Settings.py:1072
#: Settings.py:1334
msgid "Edit a controller you have created."
msgstr "编辑您创建控制器。"

#: Settings.py:1073
#: Settings.py:1335
msgid "Delete Controller"
msgstr "删除控制器"

#: Settings.py:1073
#: Settings.py:1335
msgid "Delete a controller you have created."
msgstr "删除已创建的控制器。"

#: Settings.py:1089
#: Settings.py:1366
msgid "You must specify a controller for slot 1!"
msgstr "您必须指定一个插槽1控制器！"

#: Settings.py:1095
#: Settings.py:1372
#, python-format
msgid "Controllers in slots %d and %d conflict. Setting %d to None."
msgstr "控制器在%d和%d插槽冲突。 %d设置为无。"

#: Settings.py:1104
#: Settings.py:1381
#, python-format
msgid "%d more conflicts."
msgstr "%d更多的冲突。"

#: Settings.py:1149
#: Settings.py:1411
msgid "Choose a new songs directory."
msgstr "选择一个新的歌曲目录。"

#: Settings.py:1306
msgid "See Advanced Options"
msgstr "查看高级选项"

#: Settings.py:1600
msgid "Cheats"
msgstr "秘籍"

#: Song.py:132
msgid "Guitar"
msgstr "吉他"

#: Song.py:133
msgid "Rhythm"
msgstr "韵律"

#: Song.py:134
msgid "Bass"
msgstr "低音"

#: Song.py:135
msgid "Lead"
msgstr "铅"

#: Song.py:136
msgid "Drums"
msgstr "鼓"

#: Song.py:137
msgid "Vocals"
msgstr "声乐"

#: Song.py:162
msgid "Easy"
msgstr "容易"

#: Song.py:163
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: Song.py:164
msgid "Hard"
msgstr "硬"

#: Song.py:165
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: Song.py:227
msgid "NoName"
msgstr "无名"

#: Song.py:960
msgid "This song is locked."
msgstr "这首歌被锁定。"

#: Song.py:1166
msgid "Reset Career"
msgstr "复位生涯"

#: Song.py:1213
msgid "   (Random Song)"
msgstr "（随机播放歌曲）"

#: Song.py:4171
msgid "End of Career"
msgstr "结束职业生涯"

#: Song.py:4434
#: Song.py:4437
msgid "Checking song database..."
msgstr "检查的歌曲数据库..."

#: Song.py:4444
#, python-format
msgid "Enumerating song folders... (%d so far)"
msgstr "枚举歌曲文件夹... （%d迄今）"

#: Song.py:4448
msgid "Caching song data..."
msgstr "缓存歌曲数据..."

#: Song.py:4448
#, python-format
msgid "(folder %d of %d; %d%% of this folder)"
msgstr "（文件夹%d的%d，%d此文件夹的％％）"

#: Song.py:4449
msgid "Pruning leftover entries..."
msgstr "修剪剩余项..."

#: SongChoosingScene.py:104
msgid "Initializing Setlist..."
msgstr "初始化Setlist ..."

#: SongChoosingScene.py:106
msgid "Checking Command-Line Settings..."
msgstr "检查命令行设置..."

#: SongChoosingScene.py:108
msgid "Checking Setlist Settings..."
msgstr "检查Setlist设置..."

#: SongChoosingScene.py:265
#: SongChoosingScene.py:267
#: SongChoosingScene.py:277
msgid "Browsing Collection..."
msgstr "浏览收藏..."

#: SongChoosingScene.py:327
#: SongChoosingScene.py:337
msgid "No songs in this setlist are available to play!"
msgstr "在这setlist没有可供播放的歌曲！"

#: SongChoosingScene.py:329
#: SongChoosingScene.py:339
msgid "Make sure you have a working career pack!"
msgstr "请确保你有一个职业生涯包！"

#: SongChoosingScene.py:389
#: SongChoosingScene.py:496
msgid "Loading Album Artwork..."
msgstr "载入专辑作品..."

#: SongChoosingScene.py:423
#: SongChoosingScene.py:634
msgid "There are no drum parts in this song. Change your controllers to play."
msgstr "没有鼓在这首歌曲的部分。改变你的控制器玩。"

#: SongChoosingScene.py:431
#: SongChoosingScene.py:637
msgid "There are no guitar parts in this song. Change your controllers to play."
msgstr "这首歌曲中有没有吉他部分。改变你的控制器玩。"

#: SongChoosingScene.py:439
#: SongChoosingScene.py:640
msgid "There are no vocal parts in this song. Change your controllers to play."
msgstr "这首歌曲中有没有声乐部分。改变你的控制器玩。"

#: SongChoosingScene.py:457
#, python-format
msgid "%s Choose a difficulty:"
msgstr "%s选择的困难："

#: Theme.py:1001
#: Theme.py:1126
#: Theme.py:1209
#: Theme.py:1319
#: Theme.py:1482
#: Theme.py:1605
#: Theme.py:2114
msgid "-- Locked --"
msgstr "- 锁定 -"

#: Theme.py:1047
#: Theme.py:1070
#: Theme.py:1086
#: Theme.py:1103
#: Theme.py:1236
#: Theme.py:1260
#: Theme.py:1276
#: Theme.py:1280
#: Theme.py:1365
#: Theme.py:1388
#: Theme.py:1404
#: Theme.py:1417
#: Theme.py:1631
#: Theme.py:1655
#: Theme.py:1671
#: Theme.py:1674
msgid "Nil"
msgstr "零"

#: Theme.py:1432
#: Theme.py:2055
#: Theme.py:2060
#: Theme.py:2096
msgid "Loading Preview..."
msgstr "载入预览..."

#: Theme.py:1440
#: Theme.py:1549
msgid "Play To Advance"
msgstr "发挥进展"

#: Theme.py:1446
#: Theme.py:1555
msgid "Played Once"
msgstr "播放一次"

#: Theme.py:1448
#: Theme.py:1557
#, python-format
msgid "Played %d times."
msgstr "播放%d次。"

#: Theme.py:1455
#: Theme.py:1571
msgid "There Is 1 Song In This Setlist."
msgstr "有一歌在这Setlist。"

#: Theme.py:1457
#: Theme.py:1573
#, python-format
msgid "There Are %d Songs In This Setlist."
msgstr "有%d在这Setlist歌曲。"

#: Theme.py:1461
#: Theme.py:1577
msgid "Tier"
msgstr "层"

#: Theme.py:1465
#: Theme.py:1588
msgid "Random Song"
msgstr "随机播放歌曲"

#: Theme.py:2016
msgid "DIFFICULTY"
msgstr "难点"

#: Theme.py:2018
msgid "BAND"
msgstr "带"

#: Theme.py:2020
msgid "GUITAR"
msgstr "吉他"

#: Theme.py:2022
msgid "DRUM"
msgstr "鼓"

#: Theme.py:2024
msgid "BASS"
msgstr "低音"

#: Theme.py:2026
msgid "VOCALS"
msgstr "声乐"

#: Theme.py:2032
msgid "SORTING:"
msgstr "排序："

#: Theme.py:2034
msgid "ALPHABETICALLY BY TITLE"
msgstr "按字母顺序按标题"

#: Theme.py:2036
msgid "ALPHABETICALLY BY ARTIST"
msgstr "按字母顺序按艺术家"

#: Theme.py:2038
msgid "BY PLAY COUNT"
msgstr "计数玩乐"

#: Theme.py:2040
msgid "ALPHABETICALLY BY ALBUM"
msgstr "按字母顺序按专辑"

#: Theme.py:2042
msgid "ALPHABETICALLY BY GENRE"
msgstr "按类型按字母顺序"

#: Theme.py:2044
msgid "BY YEAR"
msgstr "按年"

#: Theme.py:2046
msgid "BY BAND DIFFICULTY"
msgstr "通过带难点"

#: Theme.py:2048
msgid "BY INSTRUMENT DIFFICULTY"
msgstr "以工具难点"

#: Theme.py:2050
msgid "BY SONG COLLECTION"
msgstr "收集宋"

#: Theme.py:2145
#, python-format
msgid "Played %d time"
msgstr "播放时间%d"

#: Theme.py:2147
#, python-format
msgid "Played %d times"
msgstr "播放%d次"

#: Theme.py:2152
#: Theme.py:2159
msgid "Play To Advance."
msgstr "发挥进展。"

#: Theme.py:2155
msgid "Never Played"
msgstr "从来没有打过"

#: Theme.py:2219
msgid "One Song In This Setlist"
msgstr "一首歌曲在这Setlist"

#: Theme.py:2221
#, python-format
msgid "%d Songs In This Setlist"
msgstr "%d在这Setlist歌"

#: Theme.py:2230
msgid "(Random Song)"
msgstr "（随机播放歌曲）"

#: Theme.py:2428
msgid "No Album"
msgstr "没有相册"

#: Theme.py:2433
msgid "No Genre"
msgstr "没有流派"

#: Video.py:151
msgid "Video setup failed with your resolution settings, and so were reset to defaults."
msgstr "安装失败，您的视频分辨率设置，因此被重置为默认值。"

#: Vocalist.py:120
msgid "Amazing!"
msgstr "太神奇了！"

#: Vocalist.py:120
msgid "Great!"
msgstr "太好了！"

#: Vocalist.py:120
msgid "Decent"
msgstr "像样"

#: Vocalist.py:120
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: Vocalist.py:120
msgid "Meh"
msgstr "的MEH"

#: Vocalist.py:120
msgid "Bad"
msgstr "坏"

#: Vocalist.py:120
msgid "Terrible..."
msgstr "可怕的..."

#: Vocalist.py:449
msgid "Tap!"
msgstr "塔！"

#: World.py:60
msgid "FoFiX Co-Op Mode"
msgstr "FoFiX Co - op模式"

#: World.py:62
msgid "RB Co-Op Mode"
msgstr "包Co - op模式"

#: World.py:64
msgid "GH Co-Op Mode"
msgstr "生长激素Co - op模式"

#: World.py:66
msgid "Battle Mode"
msgstr "对战模式"

#: World.py:73
msgid "Career Mode"
msgstr "生涯模式"

